# WordPress Blank Pot
# Copyright (C) 2014 ...
# This file is distributed under the GNU General Public License v2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mooberry Book Manager\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: Mooberry Dreams <bookmanager@mooberrydreams.com>\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-15 11:58-0400\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Mooberry Dreams <bookmanager@mooberrydreams.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Textdomain-Support: yesX-Generator: Poedit 1.6.4\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;esc_html__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_attr__;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;"
"_x:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Generator: Poedit 3.1.1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: includes/cmb2\n"

#: includes/CMB2/example-functions.php:115
msgid "Test Metabox"
msgstr "测试Metabox"

#: includes/CMB2/example-functions.php:148
#: includes/CMB2/example-functions.php:492
msgid "Test Text"
msgstr "测试文本"

#: includes/CMB2/example-functions.php:149
#: includes/CMB2/example-functions.php:162
#: includes/CMB2/example-functions.php:175
#: includes/CMB2/example-functions.php:182
#: includes/CMB2/example-functions.php:195
#: includes/CMB2/example-functions.php:203
#: includes/CMB2/example-functions.php:212
#: includes/CMB2/example-functions.php:220
#: includes/CMB2/example-functions.php:235
#: includes/CMB2/example-functions.php:243
#: includes/CMB2/example-functions.php:251
#: includes/CMB2/example-functions.php:268
#: includes/CMB2/example-functions.php:277
#: includes/CMB2/example-functions.php:293
#: includes/CMB2/example-functions.php:300
#: includes/CMB2/example-functions.php:307
#: includes/CMB2/example-functions.php:332
#: includes/CMB2/example-functions.php:345
#: includes/CMB2/example-functions.php:358
#: includes/CMB2/example-functions.php:370
#: includes/CMB2/example-functions.php:384
#: includes/CMB2/example-functions.php:392
#: includes/CMB2/example-functions.php:401
#: includes/CMB2/example-functions.php:408
#: includes/CMB2/example-functions.php:422
#: includes/CMB2/example-functions.php:493
#: includes/CMB2/example-functions.php:583
#: includes/CMB2/example-functions.php:591
#: includes/CMB2/example-functions.php:598
#: includes/CMB2/example-functions.php:605
#: includes/CMB2/example-functions.php:612
#: includes/CMB2/example-functions.php:619
#: includes/CMB2/example-functions.php:626
#: includes/CMB2/example-functions.php:652
#: includes/CMB2/example-functions.php:660
#: includes/CMB2/example-functions.php:667
#: includes/CMB2/example-functions.php:717
msgid "field description (optional)"
msgstr "字段说明(可选)"

#: includes/CMB2/example-functions.php:161
msgid "Test Text Small"
msgstr "测试文本小"

#: includes/CMB2/example-functions.php:174
msgid "Test Text Medium"
msgstr "测试文本媒介"

#: includes/CMB2/example-functions.php:181
msgid "Read-only Disabled Field"
msgstr "只读禁用字段"

#: includes/CMB2/example-functions.php:185
msgid "Hey there, I'm a read-only field"
msgstr "嘿，我是一个只读字段"

#: includes/CMB2/example-functions.php:194
msgid "Custom Rendered Field"
msgstr "自定义渲染字段"

#: includes/CMB2/example-functions.php:202
msgid "Website URL"
msgstr "网站网址"

#: includes/CMB2/example-functions.php:211
msgid "Test Text Email"
msgstr "测试文本邮件"

#: includes/CMB2/example-functions.php:219
msgid "Test Time"
msgstr "测试时间"

#: includes/CMB2/example-functions.php:227
#: includes/CMB2/example-functions.php:228
msgid "Time zone"
msgstr "时区"

#: includes/CMB2/example-functions.php:234
msgid "Test Date Picker"
msgstr "测试日期选择器"

#: includes/CMB2/example-functions.php:242
msgid "Test Date Picker (UNIX timestamp)"
msgstr "测试日期选择器(UNIX时间戳)"

#: includes/CMB2/example-functions.php:250
msgid "Test Date/Time Picker Combo (UNIX timestamp)"
msgstr "测试日期/时间选择器组合(UNIX时间戳)"

#: includes/CMB2/example-functions.php:267
msgid "Test Money"
msgstr "测试的钱"

#: includes/CMB2/example-functions.php:276
msgid "Test Color Picker"
msgstr "测试选色器"

#: includes/CMB2/example-functions.php:292
msgid "Test Text Area"
msgstr "测试文本区"

#: includes/CMB2/example-functions.php:299
msgid "Test Text Area Small"
msgstr "测试文本区域"

#: includes/CMB2/example-functions.php:306
msgid "Test Text Area for Code"
msgstr "测试代码的文本区域"

#: includes/CMB2/example-functions.php:324
msgid "Test Title Weeeee"
msgstr "测试标题Weeeee"

#: includes/CMB2/example-functions.php:325
msgid "This is a title description"
msgstr "这是标题描述"

#: includes/CMB2/example-functions.php:331
msgid "Test Select"
msgstr "测试选择"

#: includes/CMB2/example-functions.php:337
#: includes/CMB2/example-functions.php:350
#: includes/CMB2/example-functions.php:362
msgid "Option One"
msgstr "选择一个"

#: includes/CMB2/example-functions.php:338
#: includes/CMB2/example-functions.php:351
#: includes/CMB2/example-functions.php:363
msgid "Option Two"
msgstr "选择两个"

#: includes/CMB2/example-functions.php:339
#: includes/CMB2/example-functions.php:352
#: includes/CMB2/example-functions.php:364
msgid "Option Three"
msgstr "选择三个"

#: includes/CMB2/example-functions.php:344
msgid "Test Radio inline"
msgstr "测试无线电内联"

#: includes/CMB2/example-functions.php:357
msgid "Test Radio"
msgstr "测试电台"

#: includes/CMB2/example-functions.php:369
msgid "Test Taxonomy Radio"
msgstr "测试分类无线电"

#: includes/CMB2/example-functions.php:383
msgid "Test Taxonomy Select"
msgstr "测试分类选择"

#: includes/CMB2/example-functions.php:391
msgid "Test Taxonomy Multi Checkbox"
msgstr "测试分类法多复选框"

#: includes/CMB2/example-functions.php:400
msgid "Test Checkbox"
msgstr "测试复选框"

#: includes/CMB2/example-functions.php:407
msgid "Test Multi Checkbox"
msgstr "“测试”多复选框"

#: includes/CMB2/example-functions.php:413
msgid "Check One"
msgstr "检查一个"

#: includes/CMB2/example-functions.php:414
msgid "Check Two"
msgstr "检查两个"

#: includes/CMB2/example-functions.php:415
msgid "Check Three"
msgstr "检查三个"

#: includes/CMB2/example-functions.php:421
msgid "Test wysiwyg"
msgstr ""

#: includes/CMB2/example-functions.php:431
msgid "Test Image"
msgstr "测试图像"

#: includes/CMB2/example-functions.php:432
msgid "Upload an image or enter a URL."
msgstr "上传图片或输入URL。"

#: includes/CMB2/example-functions.php:438
msgid "Multiple Files"
msgstr "多个文件"

#: includes/CMB2/example-functions.php:439
msgid "Upload or add multiple images/attachments."
msgstr "上传或添加多个图像/附件。"

#: includes/CMB2/example-functions.php:446
msgid "oEmbed"
msgstr ""

#: includes/CMB2/example-functions.php:449
#, php-format
msgid ""
"Enter a youtube, twitter, or instagram URL. Supports services listed at %s."
msgstr "输入一个youtube, twitter或instagram的URL。支持列在%s处的服务。"

#: includes/CMB2/example-functions.php:481
msgid "About Page Metabox"
msgstr "关于Page Metabox"

#: includes/CMB2/example-functions.php:511
msgid "Repeating Field Group"
msgstr "重复字段组"

#: includes/CMB2/example-functions.php:519
msgid "Generates reusable form entries"
msgstr "生成可重用的表单条目"

#: includes/CMB2/example-functions.php:521
msgid "Entry {#}"
msgstr "输入{#}"

#: includes/CMB2/example-functions.php:522
msgid "Add Another Entry"
msgstr "添加另一个条目"

#: includes/CMB2/example-functions.php:523
msgid "Remove Entry"
msgstr "删除条目"

#: includes/CMB2/example-functions.php:537
msgid "Entry Title"
msgstr "条目标题"

#: includes/CMB2/example-functions.php:544
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/CMB2/example-functions.php:545
msgid "Write a short description for this entry"
msgstr "为这个条目写一个简短的描述"

#: includes/CMB2/example-functions.php:551
msgid "Entry Image"
msgstr "输入图像"

#: includes/CMB2/example-functions.php:557
msgid "Image Caption"
msgstr "图片标题"

#: includes/CMB2/example-functions.php:575
msgid "User Profile Metabox"
msgstr "用户配置文件"

#: includes/CMB2/example-functions.php:582
#: includes/CMB2/example-functions.php:651
msgid "Extra Info"
msgstr "额外的信息"

#: includes/CMB2/example-functions.php:590
msgid "Avatar"
msgstr "Avatar"

#: includes/CMB2/example-functions.php:597
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook网址"

#: includes/CMB2/example-functions.php:604
msgid "Twitter URL"
msgstr "推特网址"

#: includes/CMB2/example-functions.php:611
msgid "Google+ URL"
msgstr "Google+网址"

#: includes/CMB2/example-functions.php:618
msgid "Linkedin URL"
msgstr "Linkedin的URL"

#: includes/CMB2/example-functions.php:625
msgid "User Field"
msgstr "用户字段"

#: includes/CMB2/example-functions.php:644
msgid "Category Metabox"
msgstr "类别Metabox"

#: includes/CMB2/example-functions.php:659
msgid "Term Image"
msgstr "术语映像"

#: includes/CMB2/example-functions.php:666
msgid "Arbitrary Term Field"
msgstr "任意术语字段"

#: includes/CMB2/example-functions.php:685
msgid "Theme Options"
msgstr "Theme Options"

#: includes/CMB2/example-functions.php:716
msgid "Site Background Color"
msgstr "网站背景色"

#: includes/CMB2/example-functions.php:753
#, php-format
msgid "%s &mdash; Updated!"
msgstr "%s &mdash; 更新!"

#: includes/CMB2/example-functions.php:785
msgid "REST Test Box"
msgstr "REST测试盒子"

#: includes/CMB2/example-functions.php:794
msgid "REST Test Text"
msgstr "REST测试文本"

#: includes/CMB2/example-functions.php:795
msgid "Will show in the REST API for this box and for pages."
msgstr "将在此框和页面的REST API中显示。"

#: includes/CMB2/example-functions.php:801
msgid "REST Editable Test Text"
msgstr "REST可编辑测试文本"

#: includes/CMB2/example-functions.php:802
msgid "Will show in REST API \"editable\" contexts only (`POST` requests)."
msgstr "将只在REST API中显示“可编辑”上下文(POST请求)。"

#: includes/CMB2/includes/CMB2.php:199
msgid "Metabox configuration is required to have an ID parameter."
msgstr "需要Metabox配置有一个ID参数。"

#: includes/CMB2/includes/CMB2.php:618
msgid "Click to toggle"
msgstr "点击切换"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Ajax.php:75
msgid "Please Try Again"
msgstr "请再试一次"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Ajax.php:181
msgid "Remove Embed"
msgstr "拆卸嵌入"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Ajax.php:189
#: includes/CMB2/includes/helper-functions.php:107
#, php-format
msgid "No oEmbed Results Found for %1$s. View more info at %2$s."
msgstr "没有找到%1$s的嵌入结果。在%2$s查看更多信息。"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Base.php:423
#, php-format
msgid ""
"The \"%1$s\" field parameter has been deprecated in favor of the \"%2$s\" "
"parameter."
msgstr "“%1$s”字段参数已被弃用，取而代之的是“%2$s”参数。"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Base.php:427
#, php-format
msgid ""
"Using the \"%1$s\" field parameter as a callback has been deprecated in "
"favor of the \"%2$s\" parameter."
msgstr "使用“%1$s”字段参数作为回调已被弃用，而使用“%2$s”参数。"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Base.php:457
#, php-format
msgid ""
"%1$s was called with a parameter that is <strong>deprecated</strong> since "
"version %2$s! %3$s"
msgstr "%1$s被调用时带一个参数<strong>已弃用</strong>，因为%2$s版本! %3$s"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Base.php:459
#, php-format
msgid ""
"%1$s was called with a parameter that is <strong>deprecated</strong> since "
"version %2$s with no alternative available."
msgstr ""
"%1$s被调用时带一个参数<strong>已弃用</strong>，因为版本%2$s没有可用的替代方"
"法。"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Base.php:492
#: includes/CMB2/includes/CMB2_Hookup_Base.php:102
#: includes/CMB2/includes/CMB2_Options.php:247
#: includes/CMB2/includes/CMB2_Options_Hookup.php:369
#: includes/CMB2/includes/types/CMB2_Type_Base.php:173
#, php-format
msgid "Invalid %1$s property: %2$s"
msgstr "无效的%1$s属性:%2$s"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Base.php:510
#: includes/CMB2/includes/types/CMB2_Type_Base.php:157
#, php-format
msgid "Invalid %1$s method: %2$s"
msgstr "无效的%1$s方法:%2$s"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Field.php:1443
msgid "Add Group"
msgstr "添加组"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Field.php:1444
msgid "Remove Group"
msgstr "删除组"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Field.php:1476
#: includes/CMB2/includes/CMB2_Field.php:1480
#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:115
msgid "None"
msgstr "没有"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Field.php:1594
msgid "Sorry, this field does not have a cmb_id specified."
msgstr "对不起，这个字段没有指定cmb_id。"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Field_Display.php:453
#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:242
#: includes/CMB2/includes/types/CMB2_Type_File_Base.php:90
msgid "File:"
msgstr "文件:"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Hookup.php:188
msgid ""
"Term Metadata is a WordPress 4.4+ feature. Please upgrade your WordPress "
"install."
msgstr "术语元数据是WordPress 4.4+的一个特性。请升级你的WordPress安装。"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Hookup.php:192
msgid "Term metaboxes configuration requires a \"taxonomies\" parameter."
msgstr "术语代谢箱配置需要一个“taxonomies”参数。"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Hookup.php:560
#, php-format
msgid "Toggle panel: %s"
msgstr "切换面板: %s"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Hookup_Base.php:44
#, php-format
msgid "%1$s should be implemented by the extended class."
msgstr "%1$s 应该由扩展类实现。"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:177
#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:222
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:178
#: includes/class-mbm-helper-functions.php:198
msgid "Default"
msgstr "默认的"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:179
msgid "Select Color"
msgstr "选择颜色"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:180
msgid "Current Color"
msgstr "当前的颜色"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:212
msgctxt "Valid formatDate string for jquery-ui datepicker"
msgid "mm/dd/yy"
msgstr ""

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:213
msgid "Sunday, Monday, Tuesday, Wednesday, Thursday, Friday, Saturday"
msgstr "星期日，星期一，星期二，星期三，星期四，星期五，星期六"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:214
msgid "Su, Mo, Tu, We, Th, Fr, Sa"
msgstr ""

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:215
msgid "Sun, Mon, Tue, Wed, Thu, Fri, Sat"
msgstr "星期日、星期一、星期二、星期三、星期四、星期五、星期六"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:216
msgid ""
"January, February, March, April, May, June, July, August, September, "
"October, November, December"
msgstr ""
"一月、二月、三月、四月、五月、六月、七月、八月、九月、十月、十一月、十二月"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:217
msgid "Jan, Feb, Mar, Apr, May, Jun, Jul, Aug, Sep, Oct, Nov, Dec"
msgstr ""
"一月、二月、三月、四月、五月、六月、七月、八月、九月、十月、十一月、十二月"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:218
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:219
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:220
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:221
#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:231
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:225
msgid "Choose Time"
msgstr "选择时间"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:226
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:227
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:228
msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:229
msgid "Second"
msgstr "秒"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:230
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:232
msgctxt ""
"Valid formatting string, as per http://trentrichardson.com/examples/"
"timepicker/"
msgid "hh:mm TT"
msgstr ""

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:238
msgid "Use this file"
msgstr "使用这个文件"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:239
msgid "Use these files"
msgstr "使用这些文件"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:240
#: includes/CMB2/includes/types/CMB2_Type_File_Base.php:75
msgid "Remove Image"
msgstr "删除图片"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:241
#: includes/CMB2/includes/CMB2_Types.php:408
#: includes/CMB2/includes/types/CMB2_Type_File_Base.php:95
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:243
#: includes/CMB2/includes/types/CMB2_Type_File_Base.php:93
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_JS.php:244
msgid "Select / Deselect All"
msgstr "选择/取消选择全部"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Options_Hookup.php:139
msgid "Nothing to update."
msgstr "没什么可更新的。"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Options_Hookup.php:143
#: includes/admin/class-mbm-settings.php:259
msgid "Settings updated."
msgstr "设置更新。"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Types.php:226
msgid "Custom CMB2 field type classes must extend CMB2_Type_Base."
msgstr "自定义CMB2字段类型类必须扩展CMB2_Type_Base。"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Types.php:344
msgid "Add Row"
msgstr "添加一行"

#: includes/CMB2/includes/CMB2_Types.php:408
msgid "Remove Row"
msgstr "删除行"

#: includes/CMB2/includes/helper-functions.php:308
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: includes/CMB2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller.php:257
msgid "This box does not have read permissions."
msgstr "此框没有读取权限。"

#: includes/CMB2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller.php:277
msgid "This box does not have write permissions."
msgstr "此框没有写权限。"

#: includes/CMB2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller.php:300
msgid ""
"No box found by that id. A box needs to be registered with the \"show_in_rest"
"\" parameter configured."
msgstr "没有找到那个id的盒子。注册框需要配置参数“show_in_rest”。"

#: includes/CMB2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller.php:378
msgid "A human-readable description of the object."
msgstr "人类可读的对象描述。"

#: includes/CMB2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller.php:385
msgid "The id for the object."
msgstr "对象的id。"

#: includes/CMB2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller.php:392
msgid "The title for the object."
msgstr "对象的标题。"

#: includes/CMB2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Boxes.php:51
msgid "Includes the registered fields for the box in the response."
msgstr "包括响应中框的已注册字段。"

#: includes/CMB2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Boxes.php:72
msgid ""
"Includes the fully rendered attributes, 'form_open', 'form_close', as well "
"as the enqueued 'js_dependencies' script handles, and 'css_dependencies' "
"stylesheet handles."
msgstr ""
"包括完全渲染的属性，'form_open'， 'form_close'，以及排队的'js_dependencies'脚"
"本句柄，和'css_dependencies'样式表句柄。"

#: includes/CMB2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Boxes.php:122
msgid "No boxes found."
msgstr "没有找到盒子。"

#: includes/CMB2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Fields.php:27
msgid ""
"Includes the box object which the fields are registered to in the response."
msgstr "包括响应中字段注册到的box对象。"

#: includes/CMB2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Fields.php:30
msgid ""
"When the '_rendered' argument is passed, the renderable field attributes "
"will be returned fully rendered. By default, the names of the callback "
"handers for the renderable attributes will be returned."
msgstr ""
"当传入'_rendered'参数时，renderable字段属性将被完全渲染。默认情况下，将返回可"
"呈现属性的回调处理程序的名称。"

#: includes/CMB2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Fields.php:33
#: includes/CMB2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Fields.php:36
msgid ""
"To view or modify the field's value, the 'object_id' and 'object_type' "
"arguments are required."
msgstr "要查看或修改字段的值，需要使用'object_id'和'object_type'参数。"

#: includes/CMB2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Fields.php:236
msgid ""
"CMB2 Field value cannot be updated without the value parameter specified."
msgstr "如果没有指定value参数，则无法更新ccm2字段值。"

#: includes/CMB2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Fields.php:297
msgid ""
"CMB2 Field value cannot be modified without the object_id and object_type "
"parameters specified."
msgstr "如果没有指定object_id和object_type参数，CMB2字段值不能修改。"

#: includes/CMB2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Fields.php:312
#: includes/CMB2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Fields.php:341
msgid "No field found by that id."
msgstr "该id没有找到任何字段。"

#: includes/CMB2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Fields.php:415
#, php-format
msgid "Value Error for %s"
msgstr "%s 的值错误"

#: includes/CMB2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:25
#, php-format
msgid "Method '%s' must be overridden."
msgstr "方法“%s”必须被重写。"

#: includes/CMB2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:35
#: includes/CMB2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:47
#: includes/CMB2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:59
#: includes/CMB2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:71
#: includes/CMB2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:83
#: includes/CMB2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:95
#: includes/CMB2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:107
#: includes/CMB2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:119
#: includes/CMB2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:131
#: includes/CMB2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:143
#: includes/CMB2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:155
#: includes/CMB2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:168
#, php-format
msgid "Method '%s' not implemented. Must be overridden in subclass."
msgstr "方法“%s”未实现。必须在子类中重写。"

#: includes/CMB2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:273
msgid "Current page of the collection."
msgstr "集合的当前页面。"

#: includes/CMB2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:281
msgid "Maximum number of items to be returned in result set."
msgstr "要在结果集中返回的最大项数。"

#: includes/CMB2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:290
msgid "Limit results to those matching a string."
msgstr "将结果限制为匹配字符串的结果。"

#: includes/CMB2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:308
msgid ""
"Scope under which the request is made; determines fields present in response."
msgstr "提出要求的范围;确定响应中存在的字段。"

#: includes/CMB2/includes/types/CMB2_Type_Counter_Base.php:50
msgid "Words left"
msgstr "字左"

#: includes/CMB2/includes/types/CMB2_Type_Counter_Base.php:51
msgid "Words"
msgstr "单词"

#: includes/CMB2/includes/types/CMB2_Type_Counter_Base.php:56
msgid "Characters left"
msgstr "描述左"

#: includes/CMB2/includes/types/CMB2_Type_Counter_Base.php:57
msgid "Characters"
msgstr "描述"

#: includes/CMB2/includes/types/CMB2_Type_Counter_Base.php:62
msgid "Your text may be truncated."
msgstr "你的文章可能会被删节。"

#: includes/CMB2/includes/types/CMB2_Type_File.php:76
msgid "Add or Upload File"
msgstr "添加或上传文件"

#: includes/CMB2/includes/types/CMB2_Type_File_List.php:41
msgid "Add or Upload Files"
msgstr "添加或上传文件"

#: includes/CMB2/includes/types/CMB2_Type_Taxonomy_Base.php:115
msgid "No terms"
msgstr "没有条件"

#: includes/admin/class-mbm-apple-books-link-update-process.php:13
msgid ""
"Mooberry Book Manager: Buy links for Apple Books currently being updated..."
msgstr "Mooberry图书管理器:购买链接的苹果图书目前正在更新…"

#: includes/admin/class-mbm-apple-books-link-update-process.php:121
msgid "Mooberry Book Manager: Apple Books buy links update complete!"
msgstr "Moberry图书管理器:苹果图书购买链接更新完成!"

#: includes/admin/class-mbm-apple-books-link-update-process.php:122
#: includes/admin/class-mbm-import-process.php:86
#: includes/admin/class-mbm-novelist-import-process.php:343
#: includes/admin/class-publisher-update-fix-process.php:79
#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:410 includes/updates.php:93
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "驳回此通知"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:69
msgid "Mooberry Book Manager General Settings"
msgstr "Mooberry图书管理器一般设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:70
msgid "General Settings"
msgstr "一般设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:73
msgid "Mooberry Book Manager Book Page Settings"
msgstr "Mooberry图书管理器图书页面设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:74
#: includes/class-mbm-helper-functions.php:323
#: includes/class-mbm-helper-functions.php:331
msgid "Book Page"
msgstr "本页面"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:77
msgid "Mooberry Book Manager Book Grid Settings"
msgstr "Mooberry图书管理器图书网格设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:78
#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:28
msgid "Book Grid"
msgstr "书网格"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:85
msgid "Mooberry Book Manager Imprints"
msgstr "Mooberry图书经理出版社"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:86
msgid "Imprints"
msgstr "经理出版社"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:89
msgid "Mooberry Book Manager Retailers"
msgstr "Mooberry图书管理零售商"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:90
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:968
msgid "Retailers"
msgstr "零售商"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:93
msgid "Mooberry Book Manager E-book Formats"
msgstr "Mooberry图书管理器电子书格式"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:94
msgctxt "noun"
msgid "E-book Formats"
msgstr "电子书格式"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:97
msgid "Mooberry Book Manager Edition Formats"
msgstr "Mooberry图书管理器版本格式"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:98
msgid "Edition Formats"
msgstr "版本格式"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:101
msgid "Mooberry Book Manager Import/Export Books"
msgstr "Mooberry图书管理器导入/导出图书"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:102
msgid "Import / Export"
msgstr "导入/导出"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:111
msgid "Mooberry Book Manager v3.0 Data Migration"
msgstr "Mooberry图书管理器v3.0数据迁移"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:112
msgid "Migrate Data"
msgstr "迁移数据"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:120
msgid "Mooberry Book Manager Book Grid Migration"
msgstr "Mooberry图书管理器图书网格迁移"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:121
msgid "Migrate Book Grids"
msgstr "迁移图书网格"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:204
msgid ""
"Note: This page for users of previous versions of Mooberry Book Manager only."
msgstr "注意:此页面仅供以前版本的Mooberry图书管理器的用户使用。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:205
msgid "Data already migrated. Mooberry Book Manager 3.0 is ready to use!"
msgstr "数据已经迁移。Mooberry Book Manager 3.0已经准备好使用了!"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:206
msgid ""
"You may choose to re-migrate your data from version 2 if you've noticed "
"issues with your books' information.  "
msgstr "如果注意到图书信息存在问题，可以选择从版本2重新迁移数据。 "

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:207 includes/updates.php:694
msgid "Changes you've made since migrating may be lost."
msgstr "自迁移以来所做的更改可能会丢失。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:208
msgid "Re-Migrate Data Now"
msgstr "立即重新迁移数据"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:213
msgid "Migrating Data..."
msgstr "迁移数据……"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:216
msgid "Success! Mooberry Book Manager version 3.0 is ready to use!"
msgstr "成功!Mooberry Book Manager 3.0版已经准备好使用了!"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:220
#, php-format
msgid ""
"An error occured while migrating data to version 3.0. Please contact "
"Mooberry Dreams at %s with the following error message."
msgstr ""
"在将数据迁移到3.0版本时发生错误。请在%s与moberry Dreams联系，并提供以下错误信"
"息。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:220
msgid "Error:"
msgstr "错误:"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:227
msgid ""
"Note: Book Grids have already been migrated. Mooberry Book Manager 3.4.3 is "
"ready to use!"
msgstr "注意:图书网格已经被迁移。Mooberry Book Manager 3.4.3已经准备好使用了!"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:232
msgid "Migrating Book Grids...please wait..."
msgstr "迁移图书网格…请稍等…"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:236
msgid "Success! Mooberry Book Manager version 3.4.3 is ready to use!"
msgstr "成功!Mooberry图书管理器版本3.4.3已经准备好使用!"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:236
msgid "Click here to see your book grids."
msgstr "点击这里查看您的图书网格。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:241
msgid "MBM Book Page Settings"
msgstr "MBM图书页面设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:244
msgid "BOOK PAGE SETTINGS"
msgstr "图书页面设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:250
msgid "Page Template"
msgstr "页面模板"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:258
msgid "Show Back to Grid Link on Books When Coming From a Book Grid?"
msgstr "当从图书网格来的时候显示回网格链接?"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:261
#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:310
msgid "No"
msgstr "No"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:261
#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:309
msgid "Yes"
msgstr "Yes"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:273
msgid "Add to Goodreads Image"
msgstr "添加到Goodreads图像"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:279
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:292
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:305
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:822
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1036
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1136
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1202
#: includes/class-mbm-publisher-cpt.php:103
msgid "Choose or Upload File"
msgstr "选择或上传文件"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:286
msgid "Add to Reedsy Image"
msgstr "添加到Reedsy Image"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:299
msgid "Add to Google Books Image"
msgstr "添加到谷歌图书图像"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:314
msgid "Reset Book Edit Page"
msgstr "重置图书编辑页面"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:316
msgid ""
"If you've reordered the boxes on the Book Edit page, this will revert them "
"to their default positions."
msgstr "如果您在Book Edit页面上重新排序了这些框，这将使它们恢复到默认位置。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:317
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:326
msgid "DEFAULT SETTINGS"
msgstr "默认设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:332
msgid "Default Unit of Measurement"
msgstr "默认度量单位"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:340
msgid "Default Currency"
msgstr "默认的货币"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:348
msgid "Default Language"
msgstr "默认的语言"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:356
msgid "Show Currency for Books in Default Language?"
msgstr "在默认语言中显示图书的货币?"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:369
msgid "SEO SETTINGS"
msgstr "SEO 设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:375
msgid "Allow MBM to add META tags for SEO?"
msgstr "允许MBM为SEO添加META标签?"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:383
msgid "Override Wordpress SEO (Yoast) settings for the following fields:"
msgstr "覆盖Wordpress SEO (Yoast)设置以下字段:"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:408
msgid "MBM Book Grid Settings"
msgstr "Ajustes de la cuadrícula de librosMBM书籍网格设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:411
msgid "BOOK GRID DEFAULT SETTINGS"
msgstr "图书网格默认设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:413
msgid ""
"This setting will be used on all Taxonomy Grids. It's also used on any grids "
"that do not override the default setting."
msgstr "此设置将用于所有Taxonomy Grids。它也可用于不覆盖默认设置的任何网格。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:419
msgid "Default Cover Height (px)"
msgstr "Default Cover Height (px)默认覆盖高度(px)"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:432
msgid "TAXONOMY GRID SETTINGS"
msgstr "分类网格设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:434
msgid ""
"This page will be used to display the Taxonomy Book Grids. A page has "
"already been set up with the necessary code for this purpose, but if you "
"have accidently deleted it and need to create a new one, click the Create "
"button."
msgstr ""
"此页面将用于显示分类法图书网格。已经为这个目的设置了一个带有必要代码的页面，"
"但是如果您不小心删除了它，并且需要创建一个新的页面，请单击create按钮。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:434
msgid ""
"To change the template used for the taxonomy grids, edit this page and set "
"the <b>Template</b> in the <b>Page Attributes</b> section."
msgstr ""
"要更改用于分类法网格的模板，请编辑此页面并在<b> page Attributes</b>部分中设置"
"<b> template </b>。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:454
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:458
msgid "Create a new page"
msgstr "创建一个新页面"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:464
msgid ""
"These will be used to build website URL for the Taxonomy Book Grids.  Text "
"entered in these fields will be converted to \"friendly URLs\" by making "
"them lower-case, removing the spaces, etc."
msgstr ""
"这些将被用来建立网站的URL为分类法图书网格。在这些字段中输入的文本将被转换"
"为“友好的url”，通过使它们小写，删除空格等。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:465
msgid "NOTE:"
msgstr "注意:"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:465
msgid "Wordpress reserved terms are not allowed here."
msgstr "这里不允许使用Wordpress保留条款。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:466
msgid "Reserved Terms"
msgstr "保留条款"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:467
msgid "See a list of reserved terms."
msgstr "请参阅保留术语列表。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:479
msgid "TAXONOMY BOOK GRID URL SETTINGS"
msgstr "分类法图书网格url设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:536
msgid "MBM Publishers Settings"
msgstr "MBM出版商设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:540
msgid "Add your publishers."
msgstr "添加你的出版商。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:542
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:553
#: includes/class-mbm-book-cpt.php:320 includes/class-mbm-book-cpt.php:331
#: includes/class-mbm-book-cpt.php:785 includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:122
#: includes/class-mbm-helper-functions.php:791
#: includes/class-mbm-publisher-cpt.php:27
msgid "Publisher"
msgstr "发布者"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:544
msgid "Add New Publisher"
msgstr "添加新的出版商"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:545
msgid "Remove Publisher"
msgstr "删除出版商"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:563
msgid "Publisher Website"
msgstr "出版商的网站"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:601
msgid "MBM Imprints Settings"
msgstr "发布者网站ambm印记设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:605
msgid "Add your imprints."
msgstr "添加编辑。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:607
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:618
#: includes/class-mbm-book-cpt.php:799
msgid "Imprint"
msgstr "印记"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:609
msgid "Add New Imprint"
msgstr "添加新印记"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:610
msgid "Remove Imprint"
msgstr "去除印记"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:628
msgid "Imprint Website"
msgstr "印记的网站"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:665
msgid "MBM Editions Settings"
msgstr "MBM版本设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:669
msgid "Add any additional formats your books are available in."
msgstr "添加您的书籍的任何其他格式。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:671
#: includes/class-mbm-book-cpt.php:585
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:673
#: includes/class-mbm-book-cpt.php:587
msgid "Add New Format"
msgstr "添加新格式"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:674
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1116
#: includes/class-mbm-book-cpt.php:588
msgid "Remove Format"
msgstr "删除格式"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:682
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1113
msgid "Format Name"
msgstr "格式名称"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:718
msgid "MBM General Settings"
msgstr "MBM一般设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:721
msgid "BOOK COVER SETTINGS"
msgstr "书籍封面设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:728
msgid "Use Book Cover as Featured Image"
msgstr "使用书籍封面作为特色图像"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:730
msgid ""
"Using the book cover as featured image can allow you to add books to sliders "
"and other tools.  However, be aware that some themes automatically display "
"the featured image at the top of the page. Custom CSS code may be necessary "
"to hide that."
msgstr ""
"使用图书封面作为特色图像可以让您将图书添加到滑块和其他工具。但是，请注意，某"
"些主题会自动在页面顶部显示特色图像。自定义CSS代码可能需要隐藏它。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:739
msgid "Show COMING SOON Ribbon on Corner of Book Cover?"
msgstr "展示即将到来的缎带在角落的书封面?"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:748
msgid "Color of COMING SOON Ribbon"
msgstr "即将到来的缎带颜色"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:755
msgid "Text Color of COMING SOON Ribbon"
msgstr "即将到来的缎带文本颜色"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:762
msgid "Show NEW Ribbon on Corner of Book Cover?"
msgstr "显示新的缎带在角落的书封面?"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:772
msgid "Color of NEW Ribbon"
msgstr "新缎带的颜色"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:779
msgid "Text Color of NEW Ribbon"
msgstr "文本颜色的新缎带"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:786
msgid "Number of Days to Display NEW Ribbon"
msgstr "显示新缎带的天数"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:798
msgid "Show Placeholder Cover On"
msgstr "显示占位符盖上"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:801
msgid ""
"The placeholder cover is used for books that do not have a cover selected."
msgstr "占位符封面用于没有选择封面的图书。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:814
msgid "Placeholder Cover Image"
msgstr "占位符封面图片"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:830
msgid "POP UP CARD ON HOVER SETTINGS"
msgstr "在悬停设置上弹出卡片"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:832
msgid ""
"A card with information about a book will pop up when the mouse moves over "
"the book cover"
msgstr "当鼠标移动到书的封面上时，会弹出一张关于书的信息卡片"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:857
msgid "Use Pop-up Card?"
msgstr "使用弹出式卡片?"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:863
#, php-format
msgid ""
"Drag and Drop up to %d fields into the Selected Fields list to display that "
"data on the popup card."
msgstr ""
"将最多%d个字段拖放到Selected fields列表中，以在弹出式卡片上显示该数据。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:863
msgid "Field List: "
msgstr "字段列表:"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:863
msgid "Selected Fields: "
msgstr "选定字段:"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:868
msgid "Background Color of Pop-up Card"
msgstr "弹出卡的背景色"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:875
msgid "Text Color of Pop-up Card"
msgstr "弹出式卡片的文字颜色"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:882
msgid "Width of Pop-up Card (pixels)"
msgstr "弹出卡宽度(像素)"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:915
msgid "MBM Retailers Settings"
msgstr "MBM零售商设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:920
msgid "Retailer Buttons"
msgstr "零售商的按钮"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:925
msgid "Use Matching Buttons for All Retailers"
msgstr "对所有零售商使用匹配按钮"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:926
msgid "Use Individual Buttons for Each Retailer"
msgstr "为每个零售商使用单独的按钮"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:945
msgid "Retailer Buttons Colors"
msgstr "零售商按钮颜色"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:952
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:960
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:976
#: includes/class-mbm-book-cpt.php:891
msgid "Retailer"
msgstr "零售商"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:978
msgid "Add Retailer"
msgstr "添加零售商"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:979
msgid "Remove Retailer"
msgstr "删除零售商"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:986
msgid "Retailer Name"
msgstr "零售商的名字"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:992
msgid ""
"If you are using buttons instead of images, this will be the text of the "
"button"
msgstr "如果您使用按钮而不是图像，则这将是按钮的文本"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:998
msgid "Use a Button or an Image for this Retailer?"
msgstr "为这个零售商使用按钮或图像?"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1000
msgid "Button"
msgstr "Button"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1001
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1014
msgid "Button Background Color"
msgstr "按钮背景颜色"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1022
msgid "Button Text Color"
msgstr "按钮文字颜色"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1029
msgid "Retailer Logo Image"
msgstr "零售商标志形象"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1107
msgid "MBM Book Formats Settings"
msgstr "MBM图书格式设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1115
msgid "Add Format"
msgstr "添加格式"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1123
msgctxt "noun: the format of a book"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1132
msgctxt "noun: the image that represents the format of a book"
msgid "Format Image"
msgstr "格式的图片"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1169
msgid "MBM Social Media Settings"
msgstr "MBM社交媒体设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1173
msgid "Add Social Media Sites With Whom You Have Accounts."
msgstr "添加你有账户的社交媒体网站。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1175
msgid "Social Media Site"
msgstr "社交媒体网站"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1177
msgid "Add New Social Media Site"
msgstr "添加新的社交媒体网站"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1178
msgid "Remove Social Media Site"
msgstr "删除社交媒体网站"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1185
msgid "Social Media Site Name"
msgstr "社交媒体网站名称"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1195
msgid "Social Media Logo Image"
msgstr "社交媒体Logo形象"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1227
msgid "Mooberry Book Manager Social Media Options"
msgstr "Mooberry图书管理社交媒体选项"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1228
msgid "Social Media"
msgstr "社交媒体"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1266
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1846
msgid "Import Books"
msgstr "导入书籍"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1267
msgid ""
"Books will be imported in the background. You may leave this page while they "
"are importing. A notice will be displayed while books are importing."
msgstr ""
"图书将在后台导入。您可以在他们导入时离开此页面。在导入图书时将显示一个通知。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1270
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1310
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1342
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1372
msgid ""
"Please wait for the current batch of imports to finish before importing more."
msgstr "请等待当前批次的进口完成后再继续导入。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1271
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1343
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1373
msgid "Cancel Import"
msgstr "取消导入"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1276
msgid "Choose an export file from Mooberry Book Manager."
msgstr "从Mooberry Book Manager中选择一个导出文件。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1289
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1389
msgid ""
"Please wait for the current batch of imports to finish before exporting more."
msgstr "请等待当前这批导入完成后再导出。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1295
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1847
msgid "Export Books"
msgstr "导出的书"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1295
msgid ""
"This will create a text file with all of the books entered into Mooberry "
"Book Manager. Books that are in Draft Mode or in the Trash will not be "
"exported.  Options for filtering which books to export will be coming in a "
"future update."
msgstr ""
"这将创建一个文本文件，其中包含进入Mooberry图书管理器的所有图书。处于草稿模式"
"或废纸篓中的图书将不会被导出。筛选哪些书要导出的选项将在将来的更新中出现。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1315
msgid "Import Books from Novelist"
msgstr "从Novelist那里导入书籍"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1316
msgid ""
"This will take any books you have entered with Novelist and import them into "
"Mooberry Book Manager.  Books that are in the Trash will not be imported.  "
"Nothing will be deleted from Novelist so you still have full access to that "
"data while the Novelist plugin in activated."
msgstr ""
"这将把您输入Novelist的任何书籍导入到Mooberry图书管理器中。在“回收站”中的图书"
"将不会被导入。没有什么将被删除Novelist，所以你仍然有充分的访问数据，而"
"Novelist插件在激活。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1318
msgid ""
"The Novelist plugin must be activated in order to import series and genres."
msgstr "Novelist插件必须被激活，以便导入系列和流派。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1319
msgid "ISBN13 and page length will be imported as a Paperback format"
msgstr "ISBN13和页面长度将以平装格式导入"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1320
msgid "ASIN will be imported as a Kindle format"
msgstr "ISBN13和页面长度将作为平装格式导入，asin将作为Kindle格式导入"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1321
msgid ""
"If ASIN is included, it will be used to add Kindle Live Preview. The "
"excerpt, if included, will also\n"
"                    be imported. If you would rather use the excerpt text "
"than the Kindle Live Preview, you can change\n"
"                    that setting on the book page."
msgstr ""
"如果ASIN包含在内，它将用于添加Kindle Live预览。摘录，如果包括在内，也将\n"
"是导入的。如果你更愿意使用摘录文本而不是Kindle Live预览，你可以改变\n"
"书上的设置。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1325
msgid ""
"Contributors will not be imported because there isn't a single corresponding "
"field. Mooberry Book Manager has separate fields for editors, cover artists, "
"and illustrators where contributors can be added to."
msgstr ""
"贡献者不会被导入，因为没有一个对应的字段。Mooberry Book Manager为编辑、封面艺"
"术家和插图画家提供了单独的字段，贡献者可以添加到这些字段中。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1328
msgid ""
"PLEASE NOTE: At this time, only data entered with the base, free level of "
"Novelist will be imported. Data entered with extensions will not be imported."
msgstr ""
"请注意:此时，只有输入的数据与基础，小说家的自由水平将被导入。使用扩展名输入的"
"数据将不会被导入。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1362
msgid ""
"Books will be imported in the background. You may leave this page while they "
"are importing."
msgstr "图书将在后台导入。您可以在他们导入时离开此页面。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1364
msgid "Download file template"
msgstr "下载文件模板"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1395
msgid "Export Books to CSV file"
msgstr "导出图书到CSV文件"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1396
msgid ""
"This will create a CSV file with all of the books entered into Mooberry Book "
"Manager. Books that are in Draft Mode or in the Trash will not be exported."
msgstr ""
"这将创建一个CSV文件，其中包含输入到Mooberry图书管理器中的所有图书。处于草稿模"
"式或回收站中的图书将不会被导出。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1416
msgid "MBM Book Import/Export Settings"
msgstr "MBM图书导入/导出设置"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1788
#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1801
msgid "Invalid file format"
msgstr "无效的文件格式"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1792
#, php-format
msgid "Importing %d books."
msgstr "正在导入%d本书。"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1812
#, php-format
msgid "%s added to queue!"
msgstr "%s 添加进队列!"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1829
msgid "export"
msgstr "导出"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1831
msgid "import"
msgstr "导入"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1836
#, php-format
msgid ""
"If you would like to %s books entered with Mooberry Book Manager, please use "
"the Import/Export page in the Mooberry Book Manager settings menu."
msgstr "Editions require at least the format. Please check edition #%s."

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1844
msgid "Import Books from CSV"
msgstr "从CSV导入图书"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1845
msgid "Export Books to CSV"
msgstr "将图书导出为CSV格式导出的书"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1848
msgid "Import from Novelist"
msgstr "引自Novelist"

#: includes/admin/class-mbm-core-settings.php:1890
msgid "is a reserved term and not allowed. This field was not saved."
msgstr "是保留词，不允许使用。此字段未保存。"

#: includes/admin/class-mbm-import-process.php:13
msgid "Books currently being imported."
msgstr "当前正在导入的图书。"

#: includes/admin/class-mbm-import-process.php:14
msgid "Cancel Import on the Import/Export Page"
msgstr "在导入/导出页面取消导入"

#: includes/admin/class-mbm-import-process.php:85
msgid "Book import complete!"
msgstr "图书导入完成!"

#: includes/admin/class-mbm-novelist-import-process.php:20
msgid "Books currently being imported from Novelist."
msgstr "目前正在从Novelist处进口的书籍。"

#: includes/admin/class-mbm-novelist-import-process.php:342
msgid "Novelist Book import complete!"
msgstr "Novelist 的书导入完成!"

#: includes/admin/class-mbm-settings.php:67 mooberry-book-manager.php:271
msgid "Mooberry Book Manager Settings"
msgstr "Mooberry图书管理器设置"

#: includes/admin/class-mbm-settings.php:164
#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1002
msgid "Need help with Mooberry Book Manager?"
msgstr "需要Mooberry图书管理器的帮助吗?"

#: includes/admin/class-publisher-update-fix-process.php:78
msgid ""
"Mooberry Book Manager: Finished checking for duplicate publishers and "
"correcting the issue!"
msgstr "Mooberry图书管理器:完成了对重复出版商的检查并纠正了问题!"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry-story.php:3
msgid "Also From Mooberry Dreams"
msgstr "同样出自Mooberry Dreams"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry-story.php:5
msgid ""
"Make it easy for readers to find stories on your blog, including older ones."
msgstr "让读者很容易在你的博客上找到故事，包括以前的故事。"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry-story.php:7
msgid "Group posts into a single story"
msgstr "将帖子分组为一个故事"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry-story.php:8
msgid "Display a table of contents"
msgstr "显示目录"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry-story.php:9
msgid "Easily re-arrange the order of the chapters within the story"
msgstr "轻松地重新安排故事中章节的顺序"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry-story.php:10
msgid "Draw attention to your story with sidebar widgets"
msgstr "使用侧边栏小部件将注意力吸引到您的故事上"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry-story.php:11
msgid "Organize stories by genre and/or series"
msgstr "v按类型和/或系列组织故事"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry-story.php:13
msgid "Download Now"
msgstr "立即下载"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry.php:4
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry.php:5
msgid "FAQs"
msgstr "常见问题"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry.php:6
msgid "Support Forum"
msgstr "支持论坛"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry.php:19
msgid "Extensions Available Now"
msgstr "现在可用的扩展"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry.php:20
msgid ""
"Check out <a target=\"_new\" href=\"http://www.mooberrybookmanager.com/"
"\">our website</a> to learn more about these extensions so Mooberry Book "
"Manager can save you more time!"
msgstr ""
"查看<a target=\"_new\" href=\"http://bookmanager.mooberrydreams.com/\">我们的"
"网站</a>了解有关这些扩展的更多信息，以便Mooberry图书管理器可以节省您更多的时"
"间!"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry.php:22
msgid "Additional Images"
msgstr "附加的图片"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry.php:23
msgid "Advanced Grids"
msgstr "先进的网格"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry.php:24
msgid "Advanced Widgets"
msgstr "先进的部件"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry.php:25
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry.php:27
msgid "Multi-Author"
msgstr "Multi-Author"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry.php:28
msgid "Retail Links Redirect"
msgstr "零售链接重定向"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry.php:32
msgid "Tip Jar"
msgstr "小费罐"

#: includes/admin/views/admin-about-mooberry.php:33
msgid ""
"You can help support this plugin by leaving a tip in any amount. This is "
"completely optional. Thank you for the support."
msgstr ""
"您可以通过留下任何金额的小费来帮助支持这个插件。这是完全可选的。谢谢你的支"
"持。"

#: includes/admin/views/admin-widget-book.php:2
msgid "Which book to show?"
msgstr "要展示哪本书?"

#: includes/admin/views/admin-widget-book.php:13
msgid "Book:"
msgstr "书:"

#: includes/admin/views/admin-widget.php:17
msgid "Widget Title:"
msgstr "小部件标题:"

#: includes/admin/views/admin-widget.php:24
msgid "Show Book Title"
msgstr "显示书名"

#: includes/admin/views/admin-widget.php:29
msgid "Cover Size(pixels)"
msgstr "封面大小(像素)"

#: includes/admin/views/admin-widget.php:30
msgid "(minimum 50)"
msgstr "(最低50)"

#: includes/admin/views/book-grid-shortcode-button.php:6
#: includes/admin/views/book-grid-shortcode-button.php:7
msgid "Add Book Grid"
msgstr "添加图书网格"

#: includes/admin/views/book-grid-shortcode-button.php:10
msgid "Book Grid:"
msgstr "书籍网格:"

#: includes/class-mbm-book-basic.php:295 includes/class-mbm-book-basic.php:325
#: includes/class-mbm-book-grid.php:609 includes/class-mbm-book-grid.php:639
#: includes/class-mbm-book-link.php:76 includes/class-mbm-book-link.php:104
#: includes/class-mbm-book-list.php:225 includes/class-mbm-book.php:446
#: includes/class-mbm-book.php:476 includes/class-mbm-buy-link.php:90
#: includes/class-mbm-buy-link.php:120 includes/class-mbm-cpt-object.php:109
#: includes/class-mbm-cpt-object.php:140 includes/class-mbm-cpt.php:625
#: includes/class-mbm-download-format.php:141
#: includes/class-mbm-download-format.php:172
#: includes/class-mbm-download-link.php:89
#: includes/class-mbm-edition-format.php:121
#: includes/class-mbm-edition-format.php:152 includes/class-mbm-edition.php:147
#: includes/class-mbm-edition.php:177 includes/class-mbm-imprint.php:127
#: includes/class-mbm-imprint.php:158 includes/class-mbm-options.php:857
#: includes/class-mbm-publisher.php:135 includes/class-mbm-publisher.php:166
#: includes/class-mbm-retailer.php:219 includes/class-mbm-retailer.php:250
#: includes/class-mbm-review.php:90 includes/class-mbm-review.php:120
#: includes/class-mbm-social-media-site.php:114
#: includes/class-mbm-social-media-site.php:145
#: includes/class-mbm-taxonomy.php:112
#, php-format
msgid "Can't get property %s"
msgstr "无法获得属性%s"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:107
msgid "Book"
msgstr "书"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:108
msgid "Books"
msgstr "书"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:190
msgid "Genre"
msgstr "类型"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:190
msgid "Genres"
msgstr "类型"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:200
msgid "Series"
msgstr "系列"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:211
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:211
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:224
msgctxt "general taxonomy name"
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:224
msgctxt "general tax name plural"
msgid "Editors"
msgstr "编辑器"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:235
msgid "Illustrator"
msgstr "插画家"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:235
msgid "Illustrators"
msgstr "插画家"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:245
msgid "Cover Artist"
msgstr "封面画家"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:245
msgid "Cover Artists"
msgstr "封面画家"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:255
msgid "Narrator"
msgstr "叙述者"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:255
msgid "Narrators"
msgstr "叙述者"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:265
msgid "Translator"
msgstr "译者"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:265
msgid "Translators"
msgstr "译者"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:312
msgid "— No Change —"
msgstr "-没有变化-"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:313
msgid "— No Publisher —"
msgstr "-没有发行商-"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:338 includes/class-mbm-book-cpt.php:760
#: includes/class-mbm-helper-functions.php:792
msgid "Release Date"
msgstr "发布日期"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:345 includes/class-mbm-book-cpt.php:842
msgid "Series Order"
msgstr "系列次序"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:358 includes/class-mbm-book-cpt.php:367
#: includes/class-mbm-helper-functions.php:793
msgid "Summary"
msgstr "总结"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:399 includes/class-mbm-book-cpt.php:421
msgid "Excerpt"
msgstr "摘录"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:409
msgid "Excerpt Style"
msgstr "摘录样式"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:414
msgid "Enter Excerpt Directly"
msgstr "直接输入摘录"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:415
msgid "Use Kindle Live Preview"
msgstr "使用Kindle Live预览"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:458
msgid "ASIN"
msgstr "ASIN"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:469
msgctxt "noun: book reviews"
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:481
msgid "Add reviews of your book"
msgstr "添加对你的书的评论"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:483
msgctxt "noun"
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:485
msgid "Add Review"
msgstr "添加评论"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:486
msgid "Remove Review"
msgstr "删除评论"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:494
msgid "Reviewer Name"
msgstr "评论者的名字"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:502
msgctxt "noun: URL to book review"
msgid "Review Link"
msgstr "评论链接"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:513
msgctxt "noun: name of website of book review"
msgid "Review Website Name"
msgstr "点评网站名称"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:520
msgctxt "noun: book review"
msgid "Review"
msgstr "审查"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:530 includes/class-mbm-book-cpt.php:539
msgid "Additional Information"
msgstr "额外的信息"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:543
msgid ""
"Any additional information you want to display on the page. Will be shown at "
"the bottom of the page, after the reviews."
msgstr "您希望在页面上显示的任何其他信息。将显示在页面底部，之后的评论。"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:572
msgid "Formats"
msgstr "格式"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:583
msgid ""
"List the details of your book's hardcover, paperback, and e-book editions.  "
"This is completely optional. If you choose to enter any, only the format "
"field is required."
msgstr ""
"列出你的书的精装本、平装本和电子书版本的详细信息。这是完全可选的。如果选择输"
"入any，则只需要输入format字段。"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:601
msgctxt "noun: format of a book"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:606 includes/class-mbm-book-cpt.php:950
msgid "Add more formats in Settings"
msgstr "在设置中添加更多格式"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:611
msgid "EAN/ISBN"
msgstr "EAN/ISBN"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:618
msgid "DOI (Digital Object Identifier)"
msgstr "DOI(数字对象标识符)"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:626
msgid "SKU"
msgstr "SKU"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:633
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:642
msgid "Number of Pages"
msgstr "页数"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:654
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:666
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:678
msgctxt "units of measurement"
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:687
msgid "Suggested Retail Price"
msgstr "单位"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:690
msgid ""
"Do not enter the currency symbol. That will be determined by the currency "
"selected below."
msgstr "不要输入货币符号。这将由下面选择的货币决定。"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:699
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:708
msgid "Edition Title"
msgstr "版本的标题"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:711
msgid "First Edition, Second Edition, etc."
msgstr "第一版、第二版等。"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:720
msgctxt "noun"
msgid "Cover"
msgstr "封面"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:730
msgctxt "noun"
msgid "Book Cover"
msgstr "书的封面"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:744
msgid "Book Details"
msgstr "图书详细信息"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:753
#: includes/class-mbm-helper-functions.php:790
msgid "Subtitle"
msgstr "副标题"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:803
msgid "Set up Imprints in Settings."
msgstr "在设置中设置印记。"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:809
msgid "Goodreads Link"
msgstr "Goodreads链接"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:820
msgid "Reedsy Discovery Link"
msgstr "Reedsy Discovery链接"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:831
msgid "Google Books Link"
msgstr "谷歌图书链接"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:844
msgid "(leave blank if not part of a series)"
msgstr "(如果不是系列的一部分，请留空)"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:861
msgctxt "noun: URLs to book retailers"
msgid "Retailer Links"
msgstr "零售商的链接"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:872
msgid "Add links where readers can purchase your book"
msgstr "添加读者可以购买你的书的链接"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:874
msgctxt "noun"
msgid "Retailer Link"
msgstr "零售商的联系"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:876
msgid "Add Retailer Link"
msgstr "添加零售商链接"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:877
msgid "Remove Retailer Link"
msgstr "删除零售商链接"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:896
msgid "Add more retailers in Settings"
msgstr "在设置中添加更多零售商"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:901
msgctxt "noun: URL"
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:914
msgctxt "noun"
msgid "Download Links"
msgstr "下载链接"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:926
msgid ""
"If your book is available to download for free, add the links for each "
"format."
msgstr "如果你的书可以免费下载，添加每种格式的链接。"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:928
msgctxt "noun"
msgid "Download Link"
msgstr "下载链接"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:930
msgid "Add Download Link"
msgstr "新增下载链接"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:931
msgid "Remove Download Link"
msgstr "删除下载链接"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:945
msgctxt "noun"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:955
msgctxt "noun"
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1029 includes/class-mbm-book-cpt.php:2137
#: includes/class-mbm-publisher-cpt.php:89
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1051
msgid "Book Grid Description"
msgstr "图书网格描述"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1052
msgid ""
"The Book Grid Description is displayed above the auto-generated grid for "
"this page, ex. "
msgstr " “图书网格描述”显示在本页自动生成网格的上方，例如: "

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1080
msgid "Book Grid Description (Bottom)"
msgstr "图书网格描述(底部)"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1081
msgid ""
"The Book Grid Description is displayed below the auto-generated grid for "
"this page, ex. "
msgstr " “图书网格描述”显示在本页自动生成的网格下面，例如: "

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1426
#, php-format
msgid "Editions require at least the format. Please check edition #%s."
msgstr "版本至少需要这种格式。请检查版本  #%s."

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1448
#, php-format
msgid ""
"If width or height is specified, both must be. Please check edition #%s."
msgstr "如果指定了宽度或高度，则两者都必须为。请检查版本#%s。"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1506
#, php-format
msgid ""
"Reviews require review text and at least one other field. Please check "
"review #%s."
msgstr "评审需要评审文本和至少一个其他字段。请检查审查#%s。"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1522
#, php-format
msgid ""
"Download links require all fields filled out. Please check download link #%s."
msgstr "下载链接需要填写所有字段。请查看下载链接#%s。"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1535
#, php-format
msgid ""
"Retailer links require all fields filled out. Please check retailer link #%s."
msgstr "零售商链接要求填写所有字段。请查看零售商链接#%s。"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1550
#, php-format
msgid ""
"Social Media Links require all fields filled out. Please check social media "
"link #%s."
msgstr "社交媒体链接要求填写所有字段。请检查社交媒体链接#%s。"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1582
msgid "Standalone book"
msgstr "独立的书"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1584
#, php-format
msgid "Book %d in the %s series"
msgstr "将%d记在%s系列中"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1588
#, php-format
msgid "in the %s genre"
msgid_plural "in the %s genres"
msgstr[0] "在%s类型"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1591
#, php-format
msgid "Available from %s."
msgstr "genresa可从%s中获得."

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1610 includes/class-mbm-book-cpt.php:1737
#: includes/class-mbm-book-grid.php:855 includes/class-mbm-widget.php:236
msgid "Book Cover:"
msgstr "书的封面:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1842
msgid "Published:"
msgstr "发行:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1843
msgid "Available on:"
msgstr "可用:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1857
msgctxt "short date format. see http://php.net/date"
msgid "m/d/Y"
msgstr "m/d/Y"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1861
msgctxt "long date format. see http://php.net/date"
msgid "F j, Y"
msgstr "F j, Y"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1879
msgid "View on Goodreads"
msgstr "对好书的看法"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1896
msgid "Add to Goodreads"
msgstr "加入Goodreads"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1908
msgid "View on Reedsy"
msgstr "对Reedsy的看法"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1925
msgid "Add to Reedsy"
msgstr "加入Reedsy"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1938
msgid "View on Google Books"
msgstr "查看谷歌图书对好书的看法"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:1955
msgid "Add to Google Books"
msgstr "添加到谷歌图书加入Goodreads"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2043
msgid "READ MORE"
msgstr "阅读更多"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2046
msgid "COLLAPSE"
msgstr "崩溃"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2206
msgid "on "
msgstr "在 "

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2222
msgid "wrote"
msgstr "写"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2300 includes/class-mbm-book-cpt.php:2368
msgid "Available on"
msgstr "可用"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2309
msgid "Buy Now:"
msgstr "现在购买:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2375 includes/class-mbm-book-cpt.php:2769
#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2926
msgid "Download Now:"
msgstr "立即下载:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2470
msgid "Part of the "
msgstr "一部分 "

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2471
msgid " series:"
msgstr "系列:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2642
msgid ":"
msgstr ":"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2644
#, php-format
msgctxt ""
"%1$s is the currency symbol. %2$s is the price. To put currency after price, "
"enter %2$s %1$s"
msgid "%1$s %2$s"
msgstr ""

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2654
msgid "ISBN:"
msgstr "DOI:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2657
msgid "DOI:"
msgstr "DOI:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2660
msgid "SKU:"
msgstr "SKU:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2663
msgid "Size:"
msgstr "大小:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2666
msgid "Pages:"
msgstr "页:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2710
msgid "Back to grid"
msgstr "回到网格"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2776
msgid "Part of the"
msgstr "部分"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2776
msgid "series:"
msgstr "系列:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2782
msgid "Editions:"
msgstr "版本:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2846
msgid "Publisher:"
msgstr "出版者:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2851
msgid "Imprint:"
msgstr "印:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2856
msgid "Editors:"
msgstr "编辑:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2861
msgid "Illustrators:"
msgstr "插图画家:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2866
msgid "Cover Artists:"
msgstr "封面画家:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2871
msgid "Narrators:"
msgstr "叙述者:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2876
msgid "Translators:"
msgstr "翻译:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2883
msgid "Genres:"
msgstr "类型:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2887
msgid "Tags:"
msgstr "标签:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2899
msgid "Excerpt:"
msgstr "摘录:"

#: includes/class-mbm-book-cpt.php:2907
msgid "Reviews:"
msgstr "评论:"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:29
#: includes/class-mbm-helper-functions.php:333
msgid "Book Grids"
msgstr "书网格"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:62
#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:349
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:85
msgid "All"
msgstr "所有"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:86
msgid "All Published"
msgstr "所有发表的"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:87
msgid "All Coming Soon"
msgstr "一切即将到来"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:88
#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:163
msgid "Select Books"
msgstr "选择的书"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:89
#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:222
msgid "Select Publishers"
msgstr "选择出版商"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:96
msgid "Select "
msgstr "选择"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:105
msgid "Publication Date (oldest first)"
msgstr "出版日期(最早的先)"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:106
msgid "Publication Date (newest first)"
msgstr "出版日期(最新优先)"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:107
msgid "Title (A-Z)"
msgstr "标题(a - z)"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:108
msgid "Title (Z-A)"
msgstr "标题(Z-A)"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:109 includes/plugin-functions.php:399
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:132
#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:400
msgid "Book Grid Settings"
msgstr "图书网格设置"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:141
msgid "Books to Display"
msgstr "展出书籍"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:177
#, php-format
msgid "Select %s"
msgstr "选择 %s"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:259
msgid "Group Books By"
msgstr "群组书籍"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:276
msgid ""
"Warning: Setting more than 5 levels could cause the page to timeout and not "
"display."
msgstr ""
"警告:设置超过5个级别可能导致页面超时而无法显示。警告:设置超过5个级别可能导致"
"页面超时而无法显示。"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:289
msgid "Order By"
msgstr "命令"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:296
msgid "Drag and drop the books into the order you want:"
msgstr "将这些书拖放到你想要的顺序中:"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:301
msgid "Use default cover height?"
msgstr "使用默认的封面高度?"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:316
msgid "Book Cover Height (px)"
msgstr "图书封面高度(px)"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:341
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:361
msgid "Show Preview"
msgstr "显示预览"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:378
msgid "Copy this code into a page, blog post, etc. to display this book grid."
msgstr "将此代码复制到页面、博客文章等中，以显示此图书网格。"

#: includes/class-mbm-book-grid-cpt.php:409
msgid ""
"Looking for the Book Grid Settings?  As of version 3.4, there is now "
"separate menu in your Dashboard for adding Book Grids."
msgstr ""
"寻找图书网格设置?从3.4版本开始，现在在仪表板中有一个单独的菜单用于添加图书网"
"格。"

#: includes/class-mbm-book-grid.php:448
msgid "No Publisher Specified"
msgstr "未指定发布者"

#: includes/class-mbm-book-grid.php:467
msgid "Published by"
msgstr "发表的"

#: includes/class-mbm-book-grid.php:518
msgid "Uncategorized"
msgstr "未分类的"

#: includes/class-mbm-book-grid.php:521
msgid "Stand-Alone Books"
msgstr "独立的书籍"

#: includes/class-mbm-book-grid.php:524
msgid "Untagged"
msgstr "未加标签的"

#: includes/class-mbm-book-grid.php:527
msgid "No Editor Specified"
msgstr "没有指定编辑器"

#: includes/class-mbm-book-grid.php:530
msgid "No Illustrator Specified"
msgstr "没有指定插画师"

#: includes/class-mbm-book-grid.php:533
msgid "No Cover Artist Specified"
msgstr "没有指定封面画家"

#: includes/class-mbm-book-grid.php:537
#, php-format
msgid "No %s Specified"
msgstr "没有%s指定"

#: includes/class-mbm-book-grid.php:573
#, php-format
msgctxt ""
"%1$s is the taxonomy name (Genre, Tag, etc.) and %2$s is the item ( romance, "
"mystery, etc. )"
msgid "%1$s: %2$s"
msgstr ""

#: includes/class-mbm-book-grid.php:722
msgid "Books not found"
msgstr "找不到书"

#: includes/class-mbm-book-widget.php:18
msgid ""
"Shows the cover of the book of your choosing with a link to the book page"
msgstr "显示您选择的书的封面，并提供到书页的链接"

#: includes/class-mbm-book-widget.php:21
msgid "Mooberry Book Manager Book"
msgstr "Mooberry图书管理器图书"

#: includes/class-mbm-cpt.php:86
#, php-format
msgid "All %s"
msgstr "所有%s"

#: includes/class-mbm-cpt.php:87
msgid "Add New"
msgstr "添加新"

#: includes/class-mbm-cpt.php:88
#, php-format
msgid "Add New %s"
msgstr "添加新的%s"

#: includes/class-mbm-cpt.php:89
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: includes/class-mbm-cpt.php:90
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#: includes/class-mbm-cpt.php:91
#, php-format
msgid "New %s"
msgstr "新的 %s"

#: includes/class-mbm-cpt.php:92 includes/class-mbm-cpt.php:93
#: includes/class-mbm-cpt.php:101
#, php-format
msgid "View %s"
msgstr "查看%s"

#: includes/class-mbm-cpt.php:94
#, php-format
msgid "Search %s"
msgstr "搜索%s"

#: includes/class-mbm-cpt.php:95
#, php-format
msgid "No %s Found"
msgstr "未找到%s"

#: includes/class-mbm-cpt.php:96
#, php-format
msgid "No %s Found in Trash"
msgstr "在垃圾桶中没有发现%s"

#: includes/class-mbm-cpt.php:97
#, php-format
msgid "Parent %s"
msgstr "父级%s"

#: includes/class-mbm-cpt.php:98
msgid "Filter $s List"
msgstr "过滤 %s 列表"

#: includes/class-mbm-cpt.php:99
#, php-format
msgid "%s List Navigation"
msgstr "%s列表导航"

#: includes/class-mbm-cpt.php:100
#, php-format
msgid "%s List"
msgstr "%s列表"

#: includes/class-mbm-cpt.php:102
#, php-format
msgid "%s Attributes"
msgstr "%s属性"

#: includes/class-mbm-db-cpt.php:240
msgid "Migrating"
msgstr "迁移"

#: includes/class-mbm-db-cpt.php:266
msgid "Error!"
msgstr "错误!"

#: includes/class-mbm-db-cpt.php:269
msgid "Success!"
msgstr "成功!"

#: includes/class-mbm-download-link.php:119 includes/class-mbm-options.php:871
#, php-format
msgid "Can't set property %s"
msgstr "不能设置属性%s"

#: includes/class-mbm-helper-functions.php:167
msgid "Affiliate Code"
msgstr "分支机构代码"

#: includes/class-mbm-helper-functions.php:169
msgid ""
"If you are an Affiliate for this retailer, enter the exact code that needs "
"to be added to the URL to use your affiliate link.  NOTE: A leading \"?\" in "
"the affiliate code field will change to \"&\" if the buy link already "
"contains \"?\""
msgstr ""
"如果您是该零售商的会员，请输入需要添加到URL的确切代码以使用您的会员链接。注"
"意:如果购买链接已经包含“?”，那么附属代码字段中的前导“?”将更改为“&”。"

#: includes/class-mbm-helper-functions.php:176
#: includes/class-mbm-helper-functions.php:180
msgid "Affiliate Code Position"
msgstr "附属机构代码"

#: includes/class-mbm-helper-functions.php:183
msgid "After Book Link"
msgstr "后一本书链接"

#: includes/class-mbm-helper-functions.php:184
msgid "Before Book Link"
msgstr "前一本书链接"

#: includes/class-mbm-helper-functions.php:324
#: includes/class-mbm-helper-functions.php:332
msgid "Widgets"
msgstr "小部件"

#: includes/class-mbm-helper-functions.php:338
msgid "Open Graph"
msgstr "开放图谱"

#: includes/class-mbm-helper-functions.php:339
msgid "Twitter Card"
msgstr "推特卡"

#: includes/class-mbm-helper-functions.php:340
msgid "Meta Description"
msgstr "Meta 描述"

#: includes/class-mbm-helper-functions.php:654
msgid ""
"MBM Tax Grid Page. Do NOT remove this page or edit it except to change "
"template."
msgstr "MBM税务网格页面。请勿删除或编辑此页，除非更改模板。"

#: includes/class-mbm-helper-functions.php:789
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/class-mbm-helper-functions.php:814
#: includes/class-mbm-helper-functions.php:822
msgid "Information not available"
msgstr "信息不可用"

#: includes/class-mbm-options.php:401
msgid "Abkhazian"
msgstr "阿布哈西亚人"

#: includes/class-mbm-options.php:402
msgid "Afar"
msgstr "阿法尔语"

#: includes/class-mbm-options.php:403
msgid "Afrikaans"
msgstr "南非荷兰语"

#: includes/class-mbm-options.php:404
msgid "Albanian"
msgstr "阿尔巴尼亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:405
msgid "Amharic"
msgstr "阿姆哈拉语"

#: includes/class-mbm-options.php:406
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: includes/class-mbm-options.php:407
msgid "Armenian"
msgstr "亚美尼亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:408
msgid "Assamese"
msgstr "阿萨姆语"

#: includes/class-mbm-options.php:409
msgid "Aymara"
msgstr "艾马拉语"

#: includes/class-mbm-options.php:410
msgid "Azerbaijani"
msgstr "阿塞拜疆语"

#: includes/class-mbm-options.php:411
msgid "Bashkir"
msgstr "巴斯克语"

#: includes/class-mbm-options.php:412
msgid "Basque"
msgstr "巴斯克语"

#: includes/class-mbm-options.php:413
msgid "Bengali, Bangla"
msgstr "孟加拉语"

#: includes/class-mbm-options.php:414
msgid "Bhutani"
msgstr "不丹语"

#: includes/class-mbm-options.php:415
msgid "Bihari"
msgstr "（印度）比哈尔语"

#: includes/class-mbm-options.php:416
msgid "Bislama"
msgstr "比斯拉马语"

#: includes/class-mbm-options.php:417
msgid "Bosnian"
msgstr "波斯尼亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:418
msgid "Breton"
msgstr "布列塔尼语"

#: includes/class-mbm-options.php:419
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:420
msgid "Burmese"
msgstr "缅甸语"

#: includes/class-mbm-options.php:421
msgid "Byelorussian"
msgstr "白俄罗斯语"

#: includes/class-mbm-options.php:422
msgid "Cambodian"
msgstr "柬埔寨语"

#: includes/class-mbm-options.php:423
msgid "Catalan"
msgstr "加泰罗尼亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:424
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: includes/class-mbm-options.php:425
msgid "Corsican"
msgstr "柯西嘉语"

#: includes/class-mbm-options.php:426
msgid "Croatian"
msgstr "克罗地亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:427
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#: includes/class-mbm-options.php:428
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#: includes/class-mbm-options.php:429
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: includes/class-mbm-options.php:430
msgid "English"
msgstr "英语"

#: includes/class-mbm-options.php:431
msgid "Esperanto"
msgstr "世界语"

#: includes/class-mbm-options.php:432
msgid "Estonian"
msgstr "爱沙尼亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:433
msgid "Faeroese"
msgstr "法罗语"

#: includes/class-mbm-options.php:434
msgid "Fiji"
msgstr "斐济语"

#: includes/class-mbm-options.php:435
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#: includes/class-mbm-options.php:436
msgid "French"
msgstr "法语"

#: includes/class-mbm-options.php:437
msgid "Frisian"
msgstr "弗里西亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:438
msgid "Gaelic (Scots Gaelic)"
msgstr "苏格兰盖尔语"

#: includes/class-mbm-options.php:439
msgid "Galician"
msgstr "加利西亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:440
msgid "Georgian"
msgstr "格鲁吉亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:441
msgid "German"
msgstr "德语"

#: includes/class-mbm-options.php:442
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#: includes/class-mbm-options.php:443
msgid "Greenlandic"
msgstr "格陵兰语"

#: includes/class-mbm-options.php:444
msgid "Guarani"
msgstr "瓜拉尼语"

#: includes/class-mbm-options.php:445
msgid "Gujarati"
msgstr "古吉拉特语"

#: includes/class-mbm-options.php:446
msgid "Hausa"
msgstr "豪萨语"

#: includes/class-mbm-options.php:447
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

#: includes/class-mbm-options.php:448
msgid "Hindi"
msgstr "北印度语"

#: includes/class-mbm-options.php:449
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#: includes/class-mbm-options.php:450
msgid "Icelandic"
msgstr "冰岛语"

#: includes/class-mbm-options.php:451
msgid "Indonesian"
msgstr "印度尼西亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:452
msgid "Interlingua"
msgstr "国际语"

#: includes/class-mbm-options.php:453
msgid "Interlingue"
msgstr "国际语"

#: includes/class-mbm-options.php:454
msgid "Inupiak"
msgstr "因纽必语"

#: includes/class-mbm-options.php:455
msgid "Irish"
msgstr "意大利语"

#: includes/class-mbm-options.php:456
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: includes/class-mbm-options.php:457
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: includes/class-mbm-options.php:458
msgid "Javanese"
msgstr "爪哇语"

#: includes/class-mbm-options.php:459
msgid "Kannada"
msgstr "坎纳达语"

#: includes/class-mbm-options.php:460
msgid "Kashmiri"
msgstr "克什米尔语"

#: includes/class-mbm-options.php:461
msgid "Kazakh"
msgstr "哈萨克语"

#: includes/class-mbm-options.php:462
msgid "Kinyarwanda"
msgstr "卢旺达语"

#: includes/class-mbm-options.php:463
msgid "Kirghiz"
msgstr "吉尔吉斯语"

#: includes/class-mbm-options.php:464
msgid "Kirundi"
msgstr "基隆迪语"

#: includes/class-mbm-options.php:465
msgid "Korean"
msgstr "韩国语"

#: includes/class-mbm-options.php:466
msgid "Kurdish"
msgstr "库尔德语"

#: includes/class-mbm-options.php:467
msgid "Laothian"
msgstr "老挝语"

#: includes/class-mbm-options.php:468
msgid "Latin"
msgstr "拉丁语"

#: includes/class-mbm-options.php:469
msgid "Latvian, Lettish"
msgstr "拉脱维亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:470
msgid "Lingala"
msgstr "林加拉语"

#: includes/class-mbm-options.php:471
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛语"

#: includes/class-mbm-options.php:472
msgid "Macedonian"
msgstr "马其顿语"

#: includes/class-mbm-options.php:473
msgid "Malagasy"
msgstr "马达加斯加语"

#: includes/class-mbm-options.php:474
msgid "Malay"
msgstr "马来语"

#: includes/class-mbm-options.php:475
msgid "Malayalam"
msgstr "马拉雅拉姆语"

#: includes/class-mbm-options.php:476
msgid "Maltese"
msgstr "马耳他语"

#: includes/class-mbm-options.php:477
msgid "Maori"
msgstr "毛利语"

#: includes/class-mbm-options.php:478
msgid "Marathi"
msgstr "马拉地语"

#: includes/class-mbm-options.php:479
msgid "Moldavian"
msgstr "摩尔达维亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:480
msgid "Mongolian"
msgstr "蒙古语"

#: includes/class-mbm-options.php:481
msgid "Nauru"
msgstr "诺鲁文"

#: includes/class-mbm-options.php:482
msgid "Nepali"
msgstr "尼泊尔语"

#: includes/class-mbm-options.php:483
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#: includes/class-mbm-options.php:484
msgid "Occitan"
msgstr "奥克西唐语"

#: includes/class-mbm-options.php:485
msgid "Oriya"
msgstr "奥里雅语"

#: includes/class-mbm-options.php:486
msgid "Oromo, Afan"
msgstr "奥罗莫语"

#: includes/class-mbm-options.php:487
msgid "Pashto, Pushto"
msgstr "普什图语"

#: includes/class-mbm-options.php:488
msgid "Persian"
msgstr "波斯语"

#: includes/class-mbm-options.php:489
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: includes/class-mbm-options.php:490
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: includes/class-mbm-options.php:491
msgid "Punjabi"
msgstr "旁遮普语"

#: includes/class-mbm-options.php:492
msgid "Quechua"
msgstr "盖丘亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:493
msgid "Rhaeto-Romance"
msgstr "雷提亚罗曼语诸方言"

#: includes/class-mbm-options.php:494
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:495
msgid "Russian"
msgstr "萨摩亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:496
msgid "Samoan"
msgstr "萨摩亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:497
msgid "Sangro"
msgstr "桑戈语"

#: includes/class-mbm-options.php:498
msgid "Sanskrit"
msgstr "梵文"

#: includes/class-mbm-options.php:499
msgid "Serbian"
msgstr "塞尔维亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:500
msgid "Serbo-Croatian"
msgstr "塞尔维亚-克罗地亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:501
msgid "Sesotho"
msgstr "塞索托语"

#: includes/class-mbm-options.php:502
msgid "Setswana"
msgstr "塞茨瓦纳语"

#: includes/class-mbm-options.php:503
msgid "Shona"
msgstr "修纳语"

#: includes/class-mbm-options.php:504
msgid "Sindhi"
msgstr "信德语"

#: includes/class-mbm-options.php:505
msgid "Singhalese"
msgstr "僧伽罗语"

#: includes/class-mbm-options.php:506
msgid "Siswati"
msgstr "斯威士语"

#: includes/class-mbm-options.php:507
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克语"

#: includes/class-mbm-options.php:508
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛维尼亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:509
msgid "Somali"
msgstr "索马里语"

#: includes/class-mbm-options.php:510
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: includes/class-mbm-options.php:511
msgid "Sudanese"
msgstr "苏丹语"

#: includes/class-mbm-options.php:512
msgid "Swahili"
msgstr "斯瓦希里语"

#: includes/class-mbm-options.php:513
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: includes/class-mbm-options.php:514
msgid "Tagalog"
msgstr "塔加拉族语"

#: includes/class-mbm-options.php:515
msgid "Tajik"
msgstr "塔吉克语"

#: includes/class-mbm-options.php:516
msgid "Tamil"
msgstr "泰米尔语"

#: includes/class-mbm-options.php:517
msgid "Tatar"
msgstr "鞑靼语"

#: includes/class-mbm-options.php:518
msgid "Tegulu"
msgstr "泰卢固语"

#: includes/class-mbm-options.php:519
msgid "Thai"
msgstr "泰国语"

#: includes/class-mbm-options.php:520
msgid "Tibetan"
msgstr "藏语"

#: includes/class-mbm-options.php:521
msgid "Tigrinya"
msgstr "提格里尼亚语"

#: includes/class-mbm-options.php:522
msgid "Tonga"
msgstr "东加语"

#: includes/class-mbm-options.php:523
msgid "Tsonga"
msgstr "聪加语"

#: includes/class-mbm-options.php:524
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: includes/class-mbm-options.php:525
msgid "Turkmen"
msgstr "土库曼语"

#: includes/class-mbm-options.php:526
msgid "Twi"
msgstr "契维语"

#: includes/class-mbm-options.php:527
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#: includes/class-mbm-options.php:528
msgid "Urdu"
msgstr "乌尔都语"

#: includes/class-mbm-options.php:529
msgid "Uzbek"
msgstr "乌兹别克语"

#: includes/class-mbm-options.php:530
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#: includes/class-mbm-options.php:531
msgid "Volapuk"
msgstr "沃拉普克语"

#: includes/class-mbm-options.php:532
msgid "Welsh"
msgstr "威尔士语"

#: includes/class-mbm-options.php:533
msgid "Wolof"
msgstr "沃洛夫语"

#: includes/class-mbm-options.php:534
msgid "Xhosa"
msgstr "班图语"

#: includes/class-mbm-options.php:535
msgid "Yiddish"
msgstr "意第绪语"

#: includes/class-mbm-options.php:536
msgid "Yoruba"
msgstr "约鲁巴人"

#: includes/class-mbm-options.php:537
msgid "Zulu"
msgstr "祖鲁语"

#: includes/class-mbm-options.php:567
msgid "inches (in)"
msgstr "英寸(in)"

#: includes/class-mbm-options.php:568
msgid "centimeters (cm)"
msgstr "厘米(cm)"

#: includes/class-mbm-options.php:569
msgid "millimeters (mm)"
msgstr "毫米(mm)"

#: includes/class-mbm-options.php:589
msgid "Australian Dollar"
msgstr "澳元"

#: includes/class-mbm-options.php:590
msgid "Bosnian Mark"
msgstr "波黑马克"

#: includes/class-mbm-options.php:591
msgid "Brazilian Real "
msgstr "巴西雷亚尔 "

#: includes/class-mbm-options.php:592
msgid "Canadian Dollar"
msgstr "加拿大元"

#: includes/class-mbm-options.php:593
msgid "Czech Koruna"
msgstr "捷克克朗"

#: includes/class-mbm-options.php:594
msgid "Danish Krone"
msgstr "丹麦克朗"

#: includes/class-mbm-options.php:595
msgid "Euro"
msgstr "欧元"

#: includes/class-mbm-options.php:596
msgid "Hong Kong Dollar"
msgstr "港元"

#: includes/class-mbm-options.php:597
msgid "Hungarian Forint"
msgstr "匈牙利福林"

#: includes/class-mbm-options.php:598
msgid "Indian Rupee"
msgstr "印度卢比"

#: includes/class-mbm-options.php:599
msgid "Israeli New Sheqel"
msgstr "以色列新谢克尔"

#: includes/class-mbm-options.php:600
msgid "Japanese Yen"
msgstr "日元"

#: includes/class-mbm-options.php:601
msgid "Malaysian Ringgit"
msgstr "马来西亚林吉特"

#: includes/class-mbm-options.php:602
msgid "Mexican Peso"
msgstr "墨西哥比索"

#: includes/class-mbm-options.php:603
msgid "Nigerian Naira"
msgstr "尼日利亚奈拉"

#: includes/class-mbm-options.php:604
msgid "Norwegian Krone"
msgstr "挪威克朗"

#: includes/class-mbm-options.php:605
msgid "New Zealand Dollar"
msgstr "新西兰元"

#: includes/class-mbm-options.php:606
msgid "Philippine Peso"
msgstr "菲律宾比索"

#: includes/class-mbm-options.php:607
msgid "Polish Zloty"
msgstr "波兰兹罗提"

#: includes/class-mbm-options.php:608
msgid "Russian Rube"
msgstr "卢布"

#: includes/class-mbm-options.php:609
msgid "Singapore Dollar"
msgstr "新加坡元"

#: includes/class-mbm-options.php:610
msgid "South African Rand"
msgstr "南非兰特"

#: includes/class-mbm-options.php:611
msgid "Swedish Krona"
msgstr "瑞典克朗"

#: includes/class-mbm-options.php:612
msgid "Swiss Franc"
msgstr "瑞士法郎"

#: includes/class-mbm-options.php:613
msgid "Taiwan New Dollar"
msgstr "新台币"

#: includes/class-mbm-options.php:614
msgid "Thai Baht"
msgstr "泰铢"

#: includes/class-mbm-options.php:615
msgid "Turkish Lira"
msgstr "土耳其里拉"

#: includes/class-mbm-options.php:616
msgid "U.K. Pound Sterling"
msgstr "英镑"

#: includes/class-mbm-options.php:617
msgid "U.S. Dollar"
msgstr "美元"

#: includes/class-mbm-options.php:618
msgid "Vietname đồng"
msgstr ""

#: includes/class-mbm-publisher-cpt.php:28
msgid "Publishers"
msgstr "出版商"

#: includes/class-mbm-publisher-cpt.php:80
msgid "Publisher Settings"
msgstr "出版商设置"

#: includes/class-mbm-publisher-cpt.php:96
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

#: includes/class-mbm-publisher-cpt.php:143
msgid "Website: "
msgstr "网站: "

#: includes/class-mbm-publisher-cpt.php:149
msgid "Books Published By "
msgstr "书出版 By "

#: includes/class-mbm-tax-grid-page.php:116
msgid "There was an error!"
msgstr "有一个错误!"

#: includes/class-mbm-tax-grid-page.php:228
#, php-format
msgctxt "%1$s = name of series, %2$s = \"Series\""
msgid "%1$s %2$s"
msgstr ""

#: includes/class-mbm-tax-grid-page.php:231
#, php-format
msgctxt "%1$s = name of genre, %2$s = \"Genre\""
msgid "%1$s %2$s"
msgstr ""

#: includes/class-mbm-tax-grid-page.php:234
#, php-format
msgid "Books Tagged With %s"
msgstr "标有%s的书"

#: includes/class-mbm-tax-grid-page.php:237
#, php-format
msgid "Books Edited By %s"
msgstr "由%s编辑的书籍"

#: includes/class-mbm-tax-grid-page.php:240
#, php-format
msgid "Books Illustrated By %s"
msgstr "书籍插图%s"

#: includes/class-mbm-tax-grid-page.php:243
#, php-format
msgid "Book Covers By %s"
msgstr "书的封面 By %s"

#: includes/class-mbm-tax-grid-page.php:246
#, php-format
msgid "Narrated By %s"
msgstr "叙述 By %s"

#: includes/class-mbm-tax-grid-page.php:249
#, php-format
msgid "Translated By %s"
msgstr "翻译 By %s"

#: includes/class-mbm-tax-grid-page.php:255
msgid "Not Found"
msgstr "没有找到"

#: includes/class-mbm-taxonomy.php:54
msgid "Search "
msgstr "搜索 "

#: includes/class-mbm-taxonomy.php:55
msgid "All "
msgstr "所有 "

#: includes/class-mbm-taxonomy.php:56
msgid "Parent "
msgstr "父级 "

#: includes/class-mbm-taxonomy.php:57
#, php-format
msgid "Parent %s:"
msgstr "父级%s:"

#: includes/class-mbm-taxonomy.php:58
msgid "Edit "
msgstr "编辑 "

#: includes/class-mbm-taxonomy.php:59
msgid "Update "
msgstr "更新 "

#: includes/class-mbm-taxonomy.php:60
msgid "Add New "
msgstr " 添加新添加新 "

#: includes/class-mbm-taxonomy.php:61
#, php-format
msgid "New %s Name"
msgstr "新的%s名称"

#: includes/class-mbm-taxonomy.php:63
msgid "Popular "
msgstr "受欢迎的 "

#: includes/class-mbm-taxonomy.php:64
#, php-format
msgid "Separate %s with commas"
msgstr "用逗号分隔%s"

#: includes/class-mbm-taxonomy.php:65
msgid "Add or remove "
msgstr "添加或删除 "

#: includes/class-mbm-taxonomy.php:66
msgid "Choose from the most used "
msgstr "选择最常用的 "

#: includes/class-mbm-taxonomy.php:67
#, php-format
msgid "No %s found"
msgstr "未找到%s"

#: includes/class-mbm-taxonomy.php:68
#, php-format
msgid "%s navigation"
msgstr "%s导航"

#: includes/class-mbm-taxonomy.php:69
#, php-format
msgid "%s list"
msgstr "%s列表"

#: includes/class-mbm-taxonomy.php:70
#, php-format
msgid "Back to %s"
msgstr "回到%s"

#: includes/class-mbm-widget.php:184
msgid "No books found"
msgstr "没有找到书"

#: includes/depreciated-functions.php:87
msgid ""
"Upgrading to Mooberry Book Manager version 3.0 requires some data migration "
"before Mooberry Book Manager will operate properly."
msgstr "升级到Mooberry Book Manager 3.0版本需要一些数据迁移才能正常运行。"

#: includes/depreciated-functions.php:88 includes/updates.php:673
#: includes/updates.php:695
msgid "Migrate Data Now"
msgstr "立即迁移数据"

#: includes/mooberry-dreams/EDD_SL_Plugin_Updater.php:201
#, php-format
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. %2$sView version %3$s details%4$s."
msgstr "有一个新版本的%1$s可用。%2$sView版本%3$s详情%4$s。"

#: includes/mooberry-dreams/EDD_SL_Plugin_Updater.php:209
#, php-format
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. %2$sView version %3$s details%4$s "
"or %5$supdate now%6$s."
msgstr ""
"有一个新版本的%1$s可用。%2$sView版本%3$s详细信息%4$s或%5$s update now%6$s。"

#: includes/mooberry-dreams/EDD_SL_Plugin_Updater.php:369
msgid "You do not have permission to install plugin updates"
msgstr "您没有安装插件更新的权限"

#: includes/mooberry-dreams/EDD_SL_Plugin_Updater.php:369
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: includes/mooberry-dreams/software-licensing.php:103
msgid "Mooberry Book Manager Extension License Keys"
msgstr "图书管理器扩展许可密钥"

#: includes/mooberry-dreams/software-licensing.php:104
msgid "License Keys"
msgstr "许可证密钥"

#: includes/mooberry-dreams/software-licensing.php:172
#: includes/mooberry-dreams/software-licensing.php:195
msgid "inactive"
msgstr "不活跃的"

#: includes/mooberry-dreams/software-licensing.php:178
msgid "No activations left"
msgstr "没有剩余激活"

#: includes/mooberry-dreams/software-licensing.php:181
msgid "Wrong Key"
msgstr "错误的关键"

#: includes/mooberry-dreams/software-licensing.php:184
msgid "expired"
msgstr "过期的"

#: includes/mooberry-dreams/software-licensing.php:204
msgid "valid"
msgstr "有效的"

#: includes/mooberry-dreams/software-licensing.php:218
msgid "Deactivate"
msgstr "禁用"

#: includes/mooberry-dreams/software-licensing.php:220
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: includes/mooberry-dreams/software-licensing.php:491
#, php-format
msgid ""
"You have invalid or expired license keys for Mooberry Book Manager. Please "
"go to the <a href=\"%s\" title=\"Go to Licenses page\">Licenses page</a> to "
"correct this issue."
msgstr ""
"您的Mooberry图书管理器的许可证密钥无效或已过期。请到 <a href=\"%s\" title="
"\"Go to Licenses page\">许可证页面</a> 纠正此问题。"

#: includes/mooberry-dreams/software-licensing.php:530
msgid "Enter valid license key for automatic updates."
msgstr "为自动更新输入有效的许可密钥。"

#: includes/plugin-functions.php:271
msgid "Librarian"
msgstr "图书管理员"

#: includes/plugin-functions.php:273
msgid "Master Librarian"
msgstr "掌握图书管理员"

#: includes/plugin-functions.php:275
msgid "Manager"
msgstr "管理者"

#: includes/plugin-functions.php:396
msgid "Group Books Within"
msgstr "将书籍分组"

#: includes/plugin-functions.php:397
msgid "By"
msgstr "通过"

#: includes/plugin-functions.php:437
msgid "Are you sure you want to reset the Book Edit page?"
msgstr "确定要重置“图书编辑”页面吗?"

#: includes/plugin-functions.php:438
msgid "Are you sure your want to cancel the book import?"
msgstr "您确定要取消图书导入吗?"

#: includes/plugin-functions.php:439
#, php-format
msgid ""
"Tax Grid Page creation failed. Manually create a page with  this shortcode "
"in the content %s. Then come back here and choose that page from the drop "
"down list."
msgstr ""
"税务网格页面创建失败。在内容%s中使用此短代码手动创建一个页面。然后回到这里，"
"从下拉列表中选择该页。"

#: includes/plugin-functions.php:440
msgid "Tax Grid Page created."
msgstr "创建了税务网格页面。"

#: includes/plugin-functions.php:486
msgid "Insert Shortcode"
msgstr "插入短代码"

#: includes/plugin-functions.php:487
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/updates.php:74
msgid ""
"Upgrading to Mooberry Book Manager version 3.4.3 requires migrating your "
"Book Grids. Without migrating, your Book Grids won't appear on your site."
msgstr ""
"升级到moberry图书管理器3.4.3版本需要迁移您的图书网格。如果不进行迁移，您的"
"Book Grids将不会出现在您的站点上。"

#: includes/updates.php:76
msgid "Migrate Book Grids Now"
msgstr "现在迁移图书网格"

#: includes/updates.php:91
msgid "New retailer logo images for Mooberry Book Manager are available. "
msgstr "新的零售商标志图像为Mooberry图书管理器是可用的。 "

#: includes/updates.php:92
msgid "Click here to learn more."
msgstr "点击这里了解更多。"

#: includes/updates.php:99
msgid "Fix it now"
msgstr "现在修复它"

#: includes/updates.php:100
msgid "I didn't have this problem. Dismiss this notice."
msgstr "我没有这个问题。驳回这个通知。"

#: includes/updates.php:101
msgid ""
"Had a problem with genres, tags, series, etc. turning into numbers after the "
"Mooberry Book Manager 3.4.11 update?"
msgstr ""
"在Mooberry Book Manager 3.4.11更新后，类型、标签、系列等转换为数字时有问题吗?"

#: includes/updates.php:102
msgid "Please Note:"
msgstr "请注意:"

#: includes/updates.php:102
msgid ""
"If you have genres, tags, series, editors, illustrators, or cover artists "
"that are actually supposed to be numbers, this fix may affect them. Please "
"check you books after running the fix and re-set them if necessary. I "
"apologize for the inconvenience."
msgstr ""
"如果你的类型、标签、系列、编辑、插画师或封面艺术家实际上应该是数字，那么这个"
"修正可能会影响他们。请在运行修复程序后检查您的书籍，并在必要时重新设置它们。"
"给您带来不便，我深表歉意。"

#: includes/updates.php:670
msgid ""
"Upgrading to Mooberry Book Manager version 3.1 requires some data migration "
"before Mooberry Book Manager will operate properly."
msgstr "升级到Mooberry Book Manager版本3.1需要一些数据迁移才能正常运行。"

#: includes/updates.php:671
msgid ""
"Even if you have previously migrated the data (if you upgraded to version "
"3.0 and then rolled back to version 2.4.x), you must migrate again to ensure "
"Mooberry Book Manaer will operate properly."
msgstr ""
"即使您以前已经迁移了数据(如果您升级到版本3.0，然后回滚到版本2.4.x)，您也必须"
"再次迁移，以确保Mooberry Book manager能够正常运行。"

#: includes/updates.php:672
msgid "Changes made since migrating the first time may be lost."
msgstr "自第一次迁移以来所做的更改可能会丢失。"

#: includes/updates.php:693
msgid ""
"You may choose to re-migrate your data from version 2 if you've noticed "
"issues with your books' information."
msgstr "如果注意到图书信息存在问题，可以选择从版本2重新迁移数据。"

#: includes/updates.php:696
msgid "Dismiss Notice"
msgstr "驳回通知"

#: includes/updates.php:795 includes/updates.php:810
msgid "Imported Book Grid: "
msgstr "导入图书网格: "

#: includes/updates.php:850
msgid "done!"
msgstr "完成了!"

#: includes/updates.php:1197
msgid ""
"Mooberry Book Manager: Checking for duplicate publishers and correcting the "
"issue..."
msgstr "Mooberry图书管理器:检查重复的出版商和纠正问题…"

#: includes/wp-background-processing/classes/wp-background-process.php:424
#, php-format
msgid "Every %d Minutes"
msgstr "每%d分钟"

#: mooberry-book-manager.php:241
msgid "You must update MBM Multi-Author to be compatible with MBM version 4.0"
msgstr "您必须更新MBM Multi-Author以与MBM 4.0版本兼容"

#: mooberry-book-manager.php:367
msgid "Random Book"
msgstr "随机的书"

#: mooberry-book-manager.php:368
msgid "Newest Book"
msgstr "最新的书"

#: mooberry-book-manager.php:369
msgid "Future Book"
msgstr "未来的书"

#: mooberry-book-manager.php:370
msgid "Specific Book"
msgstr "特定的书"

#~ msgid "Mooberry Book Manager Publishers"
#~ msgstr "Mooberry图书管理出版社"

#~ msgid "IMAGE SETTINGS"
#~ msgstr "图像的设置"

#~ msgid "IMPORT FROM GOOGLE BOOKS"
#~ msgstr "从谷歌图书导入"

#~ msgid "Enter ISBNs, one per line, to import books."
#~ msgstr "输入ISBNs，每行一个，以导入图书。"

#~ msgid "Import from Google"
#~ msgstr "从谷歌导入"

#~ msgid "IMPORT FROM FILE"
#~ msgstr "从文件导入"

#~ msgid "Excerpt Type"
#~ msgstr "引用类型"

#~ msgid "Formats and Editions"
#~ msgstr "格式和版本"

#~ msgid "Edition"
#~ msgstr "版本"

#~ msgid "Add New Edition"
#~ msgstr "添加新版本"

#~ msgid "Set up Publishers in Settings."
#~ msgstr "在设置中设置发布者。"

#~ msgid "Select Genres"
#~ msgstr "Seleccionar géneros"

#~ msgid "Cover"
#~ msgstr "Portada"

#~ msgid "Published"
#~ msgstr "Publicado"

#~ msgid "Updated"
#~ msgstr "Actualizado"

#~ msgctxt "noun"
#~ msgid "Books"
#~ msgstr "Libros"

#~ msgctxt "noun"
#~ msgid "Book"
#~ msgstr "Libro"

#~ msgid "All Books"
#~ msgstr "Todos los libros"

#~ msgid "Add New Book"
#~ msgstr "Añadir libro nuevo"

#~ msgid "New Book"
#~ msgstr "Libro nuevo"

#~ msgid "View Book"
#~ msgstr "Ver libro"

#~ msgid "Search Books"
#~ msgstr "Buscar libros"

#~ msgid "No Books Found"
#~ msgstr "No se encontró ningún libro"

#~ msgid "No Books Found in Trash"
#~ msgstr "No se encontró ningún libro en la papelera"

#~ msgid "Search Genres"
#~ msgstr "Buscar géneros"

#~ msgid "All Genres"
#~ msgstr "Todos los géneros"

#~ msgid "Parent Genre"
#~ msgstr "Género padre"

#~ msgid "Parent Genre:"
#~ msgstr "Género padre:"

#~ msgid "Edit Genre"
#~ msgstr "Editar género"

#~ msgid "Update Genre"
#~ msgstr "Actualizar género"

#~ msgid "Add New Genre"
#~ msgstr "Añadir nuevo género"

#~ msgid "New Genre Name"
#~ msgstr "Nombre del nuevo género"

#~ msgid "Popular Genres"
#~ msgstr "Géneros populares"

#~ msgid "Separate genres with commas"
#~ msgstr "Separar géneros con comas"

#~ msgid "Add or remove genres"
#~ msgstr "Añadir o eliminar géneros"

#~ msgid "Choose from the most used genres"
#~ msgstr "Elegir de los géneros más usados"

#~ msgid "No genres found"
#~ msgstr "No se encontró ningún género"

#~ msgid "Search Tags"
#~ msgstr "Buscar etiquetas"

#~ msgid "All Tags"
#~ msgstr "Todas las etiquetas"

#~ msgid "Parent Tag"
#~ msgstr "Etiqueta madre"

#~ msgid "Parent Tag:"
#~ msgstr "Etiqueta madre:"

#~ msgid "Edit Tag"
#~ msgstr "Editar etiqueta"

#~ msgid "Update Tag"
#~ msgstr "Actualizar etiqueta"

#~ msgid "Add New Tag"
#~ msgstr "Añadir nueva etiqueta"

#~ msgid "New Tag Name"
#~ msgstr "Nombre de la nueva etiqueta"

#~ msgid "Popular Tags"
#~ msgstr "Etiquetas populares"

#~ msgid "Separate tags with commas"
#~ msgstr "Separar etiquetas con comas"

#~ msgid "Add or remove tags"
#~ msgstr "Añadir o eliminar etiquetas"

#~ msgid "Choose from the most used tags"
#~ msgstr "Elegir de las etiquetas más usadas"

#~ msgid "No tags found"
#~ msgstr "No se encontraron etiquetas"

#~ msgid "Search Series"
#~ msgstr "Buscar serie"

#~ msgid "All Series"
#~ msgstr "Todas las series"

#~ msgid "Parent Series"
#~ msgstr "Serie madre"

#~ msgid "Parent Series:"
#~ msgstr "Serie madre:"

#~ msgid "Edit Series"
#~ msgstr "Editar serie"

#~ msgid "Update Series"
#~ msgstr "Actualizar serie"

#~ msgid "Add New Series"
#~ msgstr "Añadir serie"

#~ msgid "New Series Name"
#~ msgstr "Nombre de la nueva serie"

#~ msgid "Popular Series"
#~ msgstr "Series populares"

#~ msgid "Separate series with commas"
#~ msgstr "Separar series con comas"

#~ msgid "Add or remove series"
#~ msgstr "Añadir o eliminar series"

#~ msgid "Choose from the most used series"
#~ msgstr "Elegir de las series más usadas"

#~ msgid "No Series found"
#~ msgstr "No se encontró la serie"

#~ msgid "Standalones"
#~ msgstr "Autoconclusivos"

#~ msgid "Display Books on This Page?"
#~ msgstr "¿Mostrar libros en esta página?"

#~ msgid "m/d/Y"
#~ msgstr "m/d/A"

#~ msgid "ISBN"
#~ msgstr "ISBN"

#~ msgid "Size"
#~ msgstr "Tamaño"

#~ msgid "Pages"
#~ msgstr "Páginas"

#~ msgid "series"
#~ msgstr " "

#~ msgid "Editions"
#~ msgstr "Ediciones"

#~ msgid "Reviews"
#~ msgstr "Reseñas"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "Ajustes"

#~ msgid ""
#~ "You must click the SAVE button to save your changes before switching tabs."
#~ msgstr ""
#~ "Debe hacer clic en el botón Guardar para guardar los cambios antes de "
#~ "cambiar de pestañas."

#~ msgid "BOOK PAGE DEFAULT SETTINGS"
#~ msgstr "AJUSTES PREDETERMINADOS DE PÁGINA DEL LIBRO"

#~ msgid "Cover Height (px)"
#~ msgstr "Altura de la portada (px)"

#~ msgid "Add any additional retailers that sell your books."
#~ msgstr "Añada cualquier tienda adicional que venda sus libros."

#~ msgid ""
#~ "If you have free books for download, add any additional formats your "
#~ "books are available in."
#~ msgstr ""
#~ "Si tiene libros disponibles para descargar de forma gratuita, añada "
#~ "cualquier formato adicional en el que estén disponibles."

#~ msgctxt "noun"
#~ msgid "Format Image"
#~ msgstr "Formato de la imagen"

#~ msgid "Books tagged with %s"
#~ msgstr "Libros etiquetados con %s"

#~ msgid "Group Within Genre By"
#~ msgstr "Agrupar dentro del género por"

#~ msgid "Group Within Tag By"
#~ msgstr "Agrupar dentro de la etiqueta por"

#~ msgid "Length"
#~ msgstr "Longitud"

#~ msgctxt "noun"
#~ msgid "Review Link"
#~ msgstr "Enlace a la reseña"

#~ msgctxt "noun"
#~ msgid "Review Website Name"
#~ msgstr "Nombre del sitio web donde se encuentra la reseña"

#~ msgctxt "noun"
#~ msgid "Review"
#~ msgstr "Reseña"

#~ msgid "Books tagged with "
#~ msgstr "Libros etiquetados con"
